msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-06-09 22:10+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: inventree\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-30 21:38\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: inventree\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 452300\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /src/frontend/src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 252\n"

#: src/components/Boundary.tsx:12
msgid "Error rendering component"
msgstr "渲染组件出错"

#: src/components/Boundary.tsx:14
msgid "An error occurred while rendering this component. Refer to the console for more information."
msgstr "渲染此组件时发生错误。请参阅控制台获取更多信息。"

#: src/components/DashboardItemProxy.tsx:34
#~ msgid "Title"
#~ msgstr "Title"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:103
msgid "Error while scanning"
msgstr "扫描时出错"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:117
msgid "Error while stopping"
msgstr "停止时出错"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:159
msgid "Start scanning by selecting a camera and pressing the play button."
msgstr "选择相机并按播放按钮开始扫描。"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:180
msgid "Stop scanning"
msgstr "停止扫描"

#: src/components/barcodes/BarcodeCameraInput.tsx:190
msgid "Start scanning"
msgstr "开始扫描"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:34
#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:55
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:63
msgid "Barcode"
msgstr "条形码"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:35
#: src/components/barcodes/BarcodeKeyboardInput.tsx:9
#: src/defaults/actions.tsx:69
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:53
msgid "Camera Input"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:63
msgid "Scanner Input"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:105
msgid "Barcode Data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:109
msgid "No barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:110
msgid "Scan or enter barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeInput.tsx:114
#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:74
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:157
#: src/components/forms/fields/ApiFormField.tsx:351
#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:45
#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:188
#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:216
#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:88
#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:575
#: src/components/render/ModelType.tsx:273
#: src/functions/auth.tsx:527
#: src/pages/ErrorPage.tsx:11
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:127
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:638
#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:71
#: src/states/IconState.tsx:46
#: src/states/IconState.tsx:76
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:512
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:118
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:455
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:321
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/barcodes/BarcodeKeyboardInput.tsx:39
msgid "Enter barcode data"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:32
#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:15
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:129
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:416
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:520
msgid "Scan Barcode"
msgstr "扫描条形码"

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:83
msgid "No matching item found"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/BarcodeScanDialog.tsx:90
#: src/pages/Index/Scan.tsx:129
msgid "Failed to scan barcode"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:94
msgid "Low (7%)"
msgstr "低 (7%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:95
msgid "Medium (15%)"
msgstr "中 (15%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:96
msgid "Quartile (25%)"
msgstr "四分之一(25%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:97
msgid "High (30%)"
msgstr "高 (30%)"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:107
msgid "Custom barcode"
msgstr "自定义条形码"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:108
msgid "A custom barcode is registered for this item. The shown code is not that custom barcode."
msgstr "此条目注册了自定义条形码。显示的码並非该条码。"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:127
msgid "Barcode Data:"
msgstr "条形码数据:"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:138
msgid "Select Error Correction Level"
msgstr "选择错误纠正级别"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:170
msgid "Failed to link barcode"
msgstr ""

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:179
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:240
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:205
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:169
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:181
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:170
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:200
msgid "This will remove the link to the associated barcode"
msgstr "这将删除关联条形码的链接"

#: src/components/barcodes/QRCode.tsx:205
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:190
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:511
msgid "Unlink Barcode"
msgstr "解绑条形码"

#: src/components/buttons/AdminButton.tsx:85
msgid "Open in admin interface"
msgstr "在管理员界面打开"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:18
#~ msgid "Copy to clipboard"
#~ msgstr "Copy to clipboard"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:29
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/components/buttons/CopyButton.tsx:29
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:51
msgid "Printing Labels"
msgstr ""

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:56
msgid "Printing Reports"
msgstr ""

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:77
#~ msgid "Printing"
#~ msgstr "Printing"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:78
#~ msgid "Printing completed successfully"
#~ msgstr "Printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:114
#~ msgid "Label printing completed successfully"
#~ msgstr "Label printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:118
msgid "Print Label"
msgstr "打印标签"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:121
#~ msgid "The label could not be generated"
#~ msgstr "The label could not be generated"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:124
#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:149
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:133
msgid "Print Report"
msgstr "打印报告"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:152
#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "Generate"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:153
#~ msgid "Report printing completed successfully"
#~ msgstr "Report printing completed successfully"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:159
#~ msgid "The report could not be generated"
#~ msgstr "The report could not be generated"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:170
msgid "Printing Actions"
msgstr "打印操作"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:175
msgid "Print Labels"
msgstr "打印标签"

#: src/components/buttons/PrintingActions.tsx:181
msgid "Print Reports"
msgstr "列印報告"

#: src/components/buttons/RemoveRowButton.tsx:8
msgid "Remove this row"
msgstr "移除此行"

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:38
msgid "You will be redirected to the provider for further actions."
msgstr ""

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:44
#~ msgid "This provider is not full set up."
#~ msgstr "This provider is not full set up."

#: src/components/buttons/SSOButton.tsx:54
#~ msgid "Sign in redirect failed."
#~ msgstr "Sign in redirect failed."

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:15
#~ msgid "Scan QR code"
#~ msgstr "Scan QR code"

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:19
msgid "Open Barcode Scanner"
msgstr "打开条形码扫描器"

#: src/components/buttons/ScanButton.tsx:20
#~ msgid "Open QR code scanner"
#~ msgstr "Open QR code scanner"

#: src/components/buttons/SpotlightButton.tsx:12
msgid "Open spotlight"
msgstr "打开聚焦"

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:57
#~ msgid "Unsubscribe from part"
#~ msgstr "Unsubscribe from part"

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:59
msgid "Unsubscribe from notifications"
msgstr ""

#: src/components/buttons/StarredToggleButton.tsx:60
msgid "Subscribe to notifications"
msgstr ""

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:16
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:17
msgid "Fail"
msgstr "失效"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:33
#: src/tables/Filter.tsx:83
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/buttons/YesNoButton.tsx:33
#: src/tables/Filter.tsx:84
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:93
#: src/components/calendar/Calendar.tsx:156
msgid "Calendar Filters"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:108
msgid "Previous month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:117
msgid "Select month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:138
msgid "Next month"
msgstr ""

#: src/components/calendar/Calendar.tsx:169
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:248
msgid "Download data"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:133
msgid "Order Updated"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:143
msgid "Error updating order"
msgstr ""

#: src/components/calendar/OrderCalendar.tsx:179
#: src/tables/Filter.tsx:140
msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:285
msgid "No Widgets Selected"
msgstr "未选中小组件"

#: src/components/dashboard/DashboardLayout.tsx:288
msgid "Use the menu to add widgets to the dashboard"
msgstr "使用菜单将小组件添加到面板"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:60
#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:127
msgid "Accept Layout"
msgstr "接受布局"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:92
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:71
#: src/defaults/actions.tsx:25
#: src/defaults/links.tsx:31
#: src/pages/Index/Home.tsx:8
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:100
msgid "Edit Layout"
msgstr "编辑布局"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:109
msgid "Add Widget"
msgstr "添加小组件"

#: src/components/dashboard/DashboardMenu.tsx:118
msgid "Remove Widgets"
msgstr "移除小组件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidget.tsx:63
msgid "Remove this widget from the dashboard"
msgstr "从面板中删除此小组件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:77
msgid "Filter dashboard widgets"
msgstr "筛选面板组件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:98
msgid "Add this widget to the dashboard"
msgstr "将此组件添加到面板"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:123
msgid "No Widgets Available"
msgstr "没有可用组件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetDrawer.tsx:124
msgid "There are no more widgets available for the dashboard"
msgstr "面板没有更多的组件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:22
msgid "Subscribed Parts"
msgstr "已订购零件"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:23
msgid "Show the number of parts which you have subscribed to"
msgstr "显示订阅的零件数量"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:29
msgid "Subscribed Categories"
msgstr "已订阅类别"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:30
msgid "Show the number of part categories which you have subscribed to"
msgstr "显示订阅的零件类别数量"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:38
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:306
#: src/tables/part/PartTable.tsx:241
msgid "Low Stock"
msgstr "低库存"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:40
msgid "Show the number of parts which are low on stock"
msgstr "显示低库存的零件数量"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:45
msgid "Required for Build Orders"
msgstr "生产订单所需的"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:47
msgid "Show parts which are required for active build orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:52
msgid "Expired Stock Items"
msgstr "已过期库存项"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:54
msgid "Show the number of stock items which have expired"
msgstr "显示已过期的库存项"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:60
msgid "Stale Stock Items"
msgstr "过期库存项"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:62
msgid "Show the number of stock items which are stale"
msgstr "显示过期库存项"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:68
msgid "Active Build Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:70
msgid "Show the number of build orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:75
msgid "Overdue Build Orders"
msgstr "逾期的生产订单"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:77
msgid "Show the number of build orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:82
msgid "Assigned Build Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:84
msgid "Show the number of build orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:89
msgid "Active Sales Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:91
msgid "Show the number of sales orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:96
msgid "Overdue Sales Orders"
msgstr "逾期的销售订单"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:98
msgid "Show the number of sales orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:103
msgid "Assigned Sales Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:105
msgid "Show the number of sales orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:110
msgid "Active Purchase Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:112
msgid "Show the number of purchase orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:117
msgid "Overdue Purchase Orders"
msgstr "逾期的采购订单"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:119
msgid "Show the number of purchase orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:124
msgid "Assigned Purchase Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:126
msgid "Show the number of purchase orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:131
msgid "Active Return Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:133
msgid "Show the number of return orders which are currently active"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:138
msgid "Overdue Return Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:140
msgid "Show the number of return orders which are overdue"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:145
msgid "Assigned Return Orders"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:147
msgid "Show the number of return orders which are assigned to you"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:158
#: src/components/dashboard/widgets/GetStartedWidget.tsx:15
#: src/defaults/links.tsx:86
msgid "Getting Started"
msgstr "快速上手"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:159
#: src/defaults/links.tsx:89
msgid "Getting started with InvenTree"
msgstr "开始使用 InvenTree"

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:166
#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:123
msgid "News Updates"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/DashboardWidgetLibrary.tsx:167
msgid "The latest news from InvenTree"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/ColorToggleWidget.tsx:18
#: src/components/nav/MainMenu.tsx:77
msgid "Change Color Mode"
msgstr "更改色彩模式"

#: src/components/dashboard/widgets/ColorToggleWidget.tsx:23
msgid "Change the color mode of the user interface"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/LanguageSelectWidget.tsx:18
msgid "Change Language"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/LanguageSelectWidget.tsx:23
msgid "Change the language of the user interface"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:60
#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:89
#: src/pages/Notifications.tsx:53
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:115
msgid "Requires Superuser"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:116
msgid "This widget requires superuser permissions"
msgstr ""

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:133
msgid "No News"
msgstr "沒有消息"

#: src/components/dashboard/widgets/NewsWidget.tsx:134
msgid "There are no unread news items"
msgstr ""

#: src/components/details/Details.tsx:116
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:76
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:93
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:203
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:360
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: src/components/details/Details.tsx:117
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:87
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:200
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:355
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: src/components/details/Details.tsx:117
#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "Email:"

#: src/components/details/Details.tsx:118
msgid "Email: "
msgstr ""

#: src/components/details/Details.tsx:387
msgid "No name defined"
msgstr "未定义名称"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:77
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:80
msgid "Remove the associated image from this item?"
msgstr "删除与此项关联的图片？"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:83
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:187
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:275
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:276
#: src/contexts/ThemeContext.tsx:42
#: src/hooks/UseForm.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:106
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:333
#: src/tables/RowActions.tsx:85
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:441
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:83
#: src/forms/StockForms.tsx:749
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:204
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:407
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:728
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:109
msgid "Drag and drop to upload"
msgstr "拖拽上传"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:112
msgid "Click to select file(s)"
msgstr "点击选择文件"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:172
msgid "Image uploaded"
msgstr ""

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:173
msgid "Image has been uploaded successfully"
msgstr ""

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:180
#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:197
msgid "Upload Error"
msgstr "上传错误"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:250
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:256
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:702
#: src/contexts/ThemeContext.tsx:41
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:649
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:300
msgid "Select from existing images"
msgstr "从现有图片中选择"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:308
msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:324
msgid "Download remote image"
msgstr "下载远程图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:339
msgid "Upload new image"
msgstr "上传新图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:346
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:359
msgid "Delete image"
msgstr "删除图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:393
msgid "Download Image"
msgstr "下载图片"

#: src/components/details/DetailsImage.tsx:398
msgid "Image downloaded successfully"
msgstr "图片下载成功"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:43
#~ msgid "Part is a template part (variants can be made from this part)"
#~ msgstr "Part is a template part (variants can be made from this part)"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:49
#~ msgid "Part can be assembled from other parts"
#~ msgstr "Part can be assembled from other parts"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:55
#~ msgid "Part can be used in assemblies"
#~ msgstr "Part can be used in assemblies"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:61
#~ msgid "Part stock is tracked by serial number"
#~ msgstr "Part stock is tracked by serial number"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:67
#~ msgid "Part can be purchased from external suppliers"
#~ msgstr "Part can be purchased from external suppliers"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:73
#~ msgid "Part can be sold to customers"
#~ msgstr "Part can be sold to customers"

#: src/components/details/PartIcons.tsx:78
#~ msgid "Part is virtual (not a physical part)"
#~ msgstr "Part is virtual (not a physical part)"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:75
msgid "Image upload failed"
msgstr "图片上传失败"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:84
#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:120
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:500
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:45
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:446
msgid "Success"
msgstr "操作成功"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:85
msgid "Image uploaded successfully"
msgstr "图片已经上传成功"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:121
msgid "Notes saved successfully"
msgstr "备注保存成功"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:132
msgid "Failed to save notes"
msgstr "保存记事失败"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:135
msgid "Error Saving Notes"
msgstr "错误保存笔记"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:151
#~ msgid "Disable Editing"
#~ msgstr "Disable Editing"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:155
msgid "Save Notes"
msgstr "保存备注"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:174
msgid "Close Editor"
msgstr "关闭编辑器"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:181
msgid "Enable Editing"
msgstr "启用编辑"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:198
#~ msgid "Preview Notes"
#~ msgstr "Preview Notes"

#: src/components/editors/NotesEditor.tsx:198
#~ msgid "Edit Notes"
#~ msgstr "Edit Notes"

#: src/components/editors/TemplateEditor/CodeEditor/index.tsx:9
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/PdfPreview.tsx:44
#~ msgid "Failed to parse error response from server."
#~ msgstr "Failed to parse error response from server."

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/PdfPreview.tsx:81
msgid "Preview not available, click \"Reload Preview\"."
msgstr "预览不可用，点击\"重新加载预览\"。"

#: src/components/editors/TemplateEditor/PdfPreview/index.tsx:9
msgid "PDF Preview"
msgstr "PDF 预览"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:109
msgid "Error loading template"
msgstr "加载模板时出错"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:121
msgid "Error saving template"
msgstr "保存模板时出错"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:151
#~ msgid "Save & Reload preview?"
#~ msgstr "Save & Reload preview?"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:158
msgid "Could not load the template from the server."
msgstr "无法从服务器上加载模板。"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:175
#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:306
msgid "Save & Reload Preview"
msgstr "保存并重新加载预览"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:180
msgid "Are you sure you want to Save & Reload the preview?"
msgstr "您确定要保存并重新加载预览吗？"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:182
msgid "To render the preview the current template needs to be replaced on the server with your modifications which may break the label if it is under active use. Do you want to proceed?"
msgstr "要渲染预览效果，需要在服务器上用您的修改替换当前模板，如果标签正在使用中，可能会损坏标签。您想继续吗？"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:186
msgid "Save & Reload"
msgstr "保存并重新加载"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:218
msgid "Preview updated"
msgstr "预览已更新"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:219
msgid "The preview has been updated successfully."
msgstr "预览已成功更新。"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:263
#~ msgid "Save & Reload preview"
#~ msgstr "Save & Reload preview"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:298
msgid "Reload preview"
msgstr "重新加载预览"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:299
msgid "Use the currently stored template from the server"
msgstr "使用当前存储服务器的模板"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:307
msgid "Save the current template and reload the preview"
msgstr "保存当前模板并重新加载预览"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:322
#~ msgid "to preview"
#~ msgstr "to preview"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:366
msgid "Select instance to preview"
msgstr "选择预览实例"

#: src/components/editors/TemplateEditor/TemplateEditor.tsx:410
msgid "Error rendering template"
msgstr "渲染模板时出错"

#: src/components/errors/ClientError.tsx:23
msgid "Client Error"
msgstr "客户端错误"

#: src/components/errors/ClientError.tsx:24
msgid "Client error occurred"
msgstr "客户端发生错误"

#: src/components/errors/GenericErrorPage.tsx:50
msgid "Status Code"
msgstr "状态代码"

#: src/components/errors/GenericErrorPage.tsx:63
msgid "Return to the index page"
msgstr "返回索引页"

#: src/components/errors/NotAuthenticated.tsx:8
msgid "Not Authenticated"
msgstr "未认证"

#: src/components/errors/NotAuthenticated.tsx:9
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登录。"

#: src/components/errors/NotFound.tsx:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "无法找到页面"

#: src/components/errors/NotFound.tsx:9
msgid "This page does not exist"
msgstr "此页面不存在"

#: src/components/errors/PermissionDenied.tsx:8
#: src/functions/notifications.tsx:25
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限受限"

#: src/components/errors/PermissionDenied.tsx:9
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您没有权限查看此网页。"

#: src/components/errors/ServerError.tsx:8
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: src/components/errors/ServerError.tsx:9
msgid "A server error occurred"
msgstr "服务器出错。"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:163
#: src/components/forms/ApiForm.tsx:621
msgid "Form Error"
msgstr "表单错误"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:487
#~ msgid "Form Errors Exist"
#~ msgstr "Form Errors Exist"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:629
msgid "Errors exist for one or more form fields"
msgstr "一个或多个表单字段存在错误"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:740
#: src/hooks/UseForm.tsx:131
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:203
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/forms/ApiForm.tsx:760
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:255
#: src/components/items/RoleTable.tsx:155
#: src/hooks/UseForm.tsx:162
#: src/pages/Notifications.tsx:109
#: src/tables/RowActions.tsx:75
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:242
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:48
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:74
#: src/functions/auth.tsx:83
#~ msgid "Check your your input and try again."
#~ msgstr "Check your your input and try again."

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:52
#~ msgid "Welcome back!"
#~ msgstr "Welcome back!"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:53
#~ msgid "Login successfull"
#~ msgstr "Login successfull"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:64
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:65
msgid "Logged in successfully"
msgstr "登录成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:65
#: src/functions/auth.tsx:74
#~ msgid "Mail delivery successfull"
#~ msgstr "Mail delivery successfull"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:72
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:80
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:73
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:81
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:97
#: src/functions/auth.tsx:244
msgid "Check your input and try again."
msgstr "请检查您的输入并重试。"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:91
#: src/functions/auth.tsx:235
msgid "Mail delivery successful"
msgstr "邮件发送成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:92
msgid "Check your inbox for the login link. If you have an account, you will receive a login link. Check in spam too."
msgstr "请检查您的收件箱以查看登录链接。如果您有账户，您将收到登录链接。如未收到，请检查邮箱垃圾箱。"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:96
msgid "Mail delivery failed"
msgstr "邮件发送失败"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:116
msgid "Or continue with other methods"
msgstr "或继续使用其他方法"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:127
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:278
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:64
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:48
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:129
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:280
msgid "Your username"
msgstr "你的用户名"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:134
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:293
#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:34
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:703
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:136
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:295
msgid "Your password"
msgstr "您的密码"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:136
#~ msgid "I will use username and password"
#~ msgstr "I will use username and password"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:148
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:157
#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:285
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:17
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:71
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:158
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:18
msgid "We will send you a link to login - if you are registered"
msgstr "我们将向您发送登录链接 - 如果您已注册"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:174
msgid "Send me an email"
msgstr "给我发一封电子邮件"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:176
msgid "Use username and password"
msgstr "使用用户名和密码"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:185
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:187
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:26
msgid "Send Email"
msgstr "发送电子邮件"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:221
msgid "Passwords do not match"
msgstr ""

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:238
msgid "Registration successful"
msgstr "注册成功"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:239
msgid "Please confirm your email address to complete the registration"
msgstr "请确认您的电子邮件地址以完成注册"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:262
msgid "Input error"
msgstr "输入错误"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:263
msgid "Check your input and try again. "
msgstr ""

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:287
msgid "This will be used for a confirmation"
msgstr "此将用于确认"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:300
msgid "Password repeat"
msgstr "密码重复"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:302
msgid "Repeat password"
msgstr "再次输入密码"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:314
#: src/pages/Auth/Login.tsx:120
#: src/pages/Auth/Register.tsx:13
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/components/forms/AuthenticationForm.tsx:320
msgid "Or use SSO"
msgstr "或使用 SSO"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:37
#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:68
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:43
#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:71
#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:125
#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:68
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:19
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:87
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:165
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:85
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:71
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:120
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:238
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:341
#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:33
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:32
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:56
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:90
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:143
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:184
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:32
#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:69
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:76
msgid "No one here..."
msgstr "这里没有人..."

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:87
msgid "Add Host"
msgstr "添加主机"

#: src/components/forms/HostOptionsForm.tsx:91
#: src/components/items/RoleTable.tsx:224
#: src/components/items/TransferList.tsx:215
#: src/components/items/TransferList.tsx:223
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:43
#~ msgid "Select destination instance"
#~ msgstr "Select destination instance"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:59
msgid "Select Server"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:69
#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:93
msgid "Edit host options"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:71
#~ msgid "Edit possible host options"
#~ msgstr "Edit possible host options"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:77
msgid "Save host selection"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:98
#~ msgid "Version: {0}"
#~ msgstr "Version: {0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:100
#~ msgid "API:{0}"
#~ msgstr "API:{0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:102
#~ msgid "Name: {0}"
#~ msgstr "Name: {0}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:104
#~ msgid "State: <0>worker</0> ({0}), <1>plugins</1>{1}"
#~ msgstr "State: <0>worker</0> ({0}), <1>plugins</1>{1}"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:119
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:19
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:38
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:131
#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:88
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:126
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:137
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:107
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:37
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:143
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:205
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:213
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:45
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:144
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:117
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:249
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:365
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:402
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:144
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:150
msgid "Worker"
msgstr ""

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:151
#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:48
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/forms/InstanceOptions.tsx:151
msgid "Running"
msgstr ""

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:82
msgid "No icon selected"
msgstr "未选择图标"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:160
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:210
#: src/components/nav/Layout.tsx:77
#: src/tables/part/PartThumbTable.tsx:201
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:224
msgid "Select category"
msgstr "选择分类"

#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:233
msgid "Select pack"
msgstr "选择包"

#. placeholder {0}: filteredIcons.length
#: src/components/forms/fields/IconField.tsx:238
msgid "{0} icons"
msgstr "{0} 个图标"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:320
#: src/components/nav/Header.tsx:131
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:67
#: src/tables/Search.tsx:27
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:321
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:79
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:331
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: src/components/forms/fields/RelatedModelField.tsx:323
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:46
msgid "modelRenderer entry required for tables"
msgstr "表格需要 modelRenderer 条目"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:187
msgid "No entries available"
msgstr "无可用条目"

#: src/components/forms/fields/TableField.tsx:198
msgid "Add new row"
msgstr ""

#: src/components/images/DetailsImage.tsx:252
#~ msgid "Select image"
#~ msgstr "Select image"

#: src/components/images/Thumbnail.tsx:12
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:171
msgid "Importing Rows"
msgstr "导入行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:172
msgid "Please wait while the data is imported"
msgstr "请稍候，数据正在导入"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:189
msgid "An error occurred while importing data"
msgstr "导入数据时发生错误"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:210
msgid "Edit Data"
msgstr "编辑数据"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:238
msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:268
msgid "Row"
msgstr "行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:286
msgid "Row contains errors"
msgstr "行包含错误"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:327
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:360
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:361
msgid "Filter by row validation status"
msgstr "按行验证状态筛选"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:366
#: src/components/wizards/WizardDrawer.tsx:101
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:414
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:367
msgid "Filter by row completion status"
msgstr "按行完成状态筛选"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:385
msgid "Import selected rows"
msgstr "导入选定的行"

#: src/components/importer/ImportDataSelector.tsx:400
msgid "Processing Data"
msgstr "处理数据中"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:55
#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:185
#: src/components/items/ErrorItem.tsx:12
#: src/functions/api.tsx:57
#: src/functions/auth.tsx:283
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:67
msgid "Select column, or leave blank to ignore this field."
msgstr "选择列，或留空忽略此字段。"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:91
#~ msgid "Select a column from the data file"
#~ msgstr "Select a column from the data file"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:104
#~ msgid "Map data columns to database fields"
#~ msgstr "Map data columns to database fields"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:119
#~ msgid "Imported Column Name"
#~ msgstr "Imported Column Name"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:191
msgid "Ignore this field"
msgstr "忽略该字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:205
msgid "Mapping data columns to database fields"
msgstr "将数据列映射到数据库字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:210
msgid "Accept Column Mapping"
msgstr "接受列映射"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:223
msgid "Database Field"
msgstr "数据库字段"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:224
msgid "Field Description"
msgstr "字段描述"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:225
msgid "Imported Column"
msgstr "导入列"

#: src/components/importer/ImporterColumnSelector.tsx:226
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:46
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:47
msgid "Map Columns"
msgstr "映射列"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:48
msgid "Import Data"
msgstr "导入数据"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:49
msgid "Process Data"
msgstr "处理数据"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:50
msgid "Complete Import"
msgstr "完成导入"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:97
#~ msgid "Cancel import session"
#~ msgstr "Cancel import session"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:107
msgid "Import Complete"
msgstr "导入完毕"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:110
msgid "Data has been imported successfully"
msgstr "数据已成功导入"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:112
#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:121
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:182
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:131
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:118
msgid "Unknown Status"
msgstr "未知状态"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:119
msgid "Import session has unknown status"
msgstr "导入会话状态未知"

#: src/components/importer/ImporterDrawer.tsx:138
msgid "Importing Data"
msgstr "正在导入数据"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:36
msgid "Importing Records"
msgstr "导入记录"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:39
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:80
msgid "Imported Rows"
msgstr "导入的行"

#: src/components/importer/ImporterImportProgress.tsx:39
#~ msgid "Imported rows"
#~ msgstr "Imported rows"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:133
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:162
#~ msgid "Link custom barcode"
#~ msgstr "Link custom barcode"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:169
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:181
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:182
msgid "Barcode Actions"
msgstr "条形码操作"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:174
msgid "View Barcode"
msgstr ""

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:176
msgid "View barcode"
msgstr "查看条形码"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:182
msgid "Link Barcode"
msgstr "关联二维码"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:184
msgid "Link a custom barcode to this item"
msgstr "将自定义条形码链接到此项目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:192
msgid "Unlink custom barcode"
msgstr "解绑自定义条形码链接"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:243
#: src/tables/RowActions.tsx:65
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:244
msgid "Edit item"
msgstr "编辑项目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:256
msgid "Delete item"
msgstr "删除项目"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:264
#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:265
msgid "Hold"
msgstr "挂起"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:287
#: src/pages/Index/Scan.tsx:64
#: src/tables/RowActions.tsx:55
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/components/items/ActionDropdown.tsx:288
msgid "Duplicate item"
msgstr "重复项目"

#: src/components/items/BarcodeInput.tsx:24
#~ msgid "Scan barcode data here using barcode scanner"
#~ msgstr "Scan barcode data here using barcode scanner"

#: src/components/items/ColorToggle.tsx:17
msgid "Toggle color scheme"
msgstr ""

#: src/components/items/DocTooltip.tsx:92
#: src/components/items/GettingStartedCarousel.tsx:20
msgid "Read More"
msgstr "了解更多"

#: src/components/items/ErrorItem.tsx:8
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:504
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/items/ErrorItem.tsx:13
#~ msgid "An error occurred:"
#~ msgstr "An error occurred:"

#: src/components/items/GettingStartedCarousel.tsx:27
#~ msgid "Read more"
#~ msgstr "Read more"

#: src/components/items/InfoItem.tsx:27
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/items/InvenTreeLogo.tsx:23
msgid "InvenTree Logo"
msgstr "InvenTree Logo"

#: src/components/items/LanguageToggle.tsx:20
msgid "Select language"
msgstr ""

#: src/components/items/OnlyStaff.tsx:9
#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:46
msgid "This information is only available for staff users"
msgstr "此信息仅供员工使用"

#: src/components/items/Placeholder.tsx:14
#~ msgid "This feature/button/site is a placeholder for a feature that is not implemented, only partial or intended for testing."
#~ msgstr "This feature/button/site is a placeholder for a feature that is not implemented, only partial or intended for testing."

#: src/components/items/Placeholder.tsx:17
#~ msgid "PLH"
#~ msgstr "PLH"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:81
msgid "Updating"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:82
msgid "Updating group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:118
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:193
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:53
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:151
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:119
msgid "Group roles updated"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:135
msgid "Role"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:140
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:412
msgid "View"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:145
msgid "Change"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:150
#: src/forms/StockForms.tsx:788
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:719
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:350
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/components/items/RoleTable.tsx:203
msgid "Reset group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:212
msgid "Reset"
msgstr ""

#: src/components/items/RoleTable.tsx:215
msgid "Save group roles"
msgstr ""

#: src/components/items/TransferList.tsx:65
msgid "No items"
msgstr ""

#: src/components/items/TransferList.tsx:161
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:755
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:191
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:849
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:186
#: src/tables/part/PartTable.tsx:122
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:172
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:327
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/components/items/TransferList.tsx:162
msgid "Selected"
msgstr ""

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:101
msgid "InvenTree Version"
msgstr "InvenTree 版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:103
#~ msgid "Your InvenTree version status is"
#~ msgstr "Your InvenTree version status is"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:113
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:118
msgid "Django Version"
msgstr "Django版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:127
msgid "Commit Hash"
msgstr "提交哈希值"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:132
msgid "Commit Date"
msgstr "提交日期"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:137
msgid "Commit Branch"
msgstr "提交分支"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:148
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:157
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:163
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:217
#: src/defaults/actions.tsx:32
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:164
msgid "Source Code"
msgstr ""

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:165
msgid "Mobile App"
msgstr "手机 App"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:165
#~ msgid "Credits"
#~ msgstr "Credits"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:166
msgid "Submit Bug Report"
msgstr "提交问题报告"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:168
#~ msgid "InvenTree Documentation"
#~ msgstr "InvenTree Documentation"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:169
#~ msgid "View Code on GitHub"
#~ msgstr "View Code on GitHub"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:175
msgid "Copy version information"
msgstr "复制版本信息"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:189
#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:147
#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "Dismiss"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:192
msgid "Development Version"
msgstr "开发版"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:194
msgid "Up to Date"
msgstr "已是最新版本"

#: src/components/modals/AboutInvenTreeModal.tsx:196
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:41
msgid "No license text available"
msgstr "没有可用的许可文本"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:48
msgid "No Information provided - this is likely a server issue"
msgstr "未提供信息 - 这可能是服务器问题"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:84
msgid "Loading license information"
msgstr "正在加载许可证信息"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:90
msgid "Failed to fetch license information"
msgstr "获取许可信息失败"

#: src/components/modals/LicenseModal.tsx:102
msgid "{key} Packages"
msgstr "{key} 包"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:24
#~ msgid "Unknown response"
#~ msgstr "Unknown response"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:39
#~ msgid "No scans yet!"
#~ msgstr "No scans yet!"

#: src/components/modals/QrCodeModal.tsx:57
#~ msgid "Close modal"
#~ msgstr "Close modal"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:25
msgid "Instance Name"
msgstr "实例名称"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:31
msgid "Server Version"
msgstr "服务器版本"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:38
#~ msgid "Bebug Mode"
#~ msgstr "Bebug Mode"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:43
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:52
#: src/components/nav/Alerts.tsx:40
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:56
msgid "Server is running in debug mode"
msgstr "服务器以调试模式运行"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:63
msgid "Docker Mode"
msgstr "停靠模式"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:66
msgid "Server is deployed using docker"
msgstr "服务器是使用docker部署的"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:72
msgid "Plugin Support"
msgstr "插件支持"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:77
msgid "Plugin support enabled"
msgstr "插件支持已启用"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:79
msgid "Plugin support disabled"
msgstr "插件支持已禁用"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:86
msgid "Server status"
msgstr "服务器状态"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:92
msgid "Healthy"
msgstr "健康"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:94
msgid "Issues detected"
msgstr "检测到问题"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:103
#: src/components/nav/Alerts.tsx:49
msgid "Background Worker"
msgstr "后台工作者"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:107
msgid "The Background worker process is not running."
msgstr ""

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:114
msgid "Email Settings"
msgstr "电子邮件设置"

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:118
#: src/components/nav/Alerts.tsx:60
msgid "Email settings not configured."
msgstr ""

#: src/components/modals/ServerInfoModal.tsx:118
#~ msgid "Email settings not configured"
#~ msgstr "Email settings not configured"

#: src/components/nav/Alerts.tsx:42
msgid "The server is running in debug mode."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:51
msgid "The background worker process is not running."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:58
msgid "Email settings"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:67
msgid "Server Restart"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:69
msgid "The server requires a restart to apply changes."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:79
msgid "Database Migrations"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:81
msgid "There are pending database migrations."
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:97
msgid "Alerts"
msgstr ""

#: src/components/nav/Alerts.tsx:140
msgid "Learn more about {code}"
msgstr ""

#: src/components/nav/Header.tsx:150
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:141
#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:179
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:112
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:99
#: src/pages/Notifications.tsx:45
#: src/pages/Notifications.tsx:130
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/nav/Layout.tsx:80
msgid "Nothing found..."
msgstr "无结果..."

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:40
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:15
#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "Profile"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:52
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:193
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:39
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:59
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:126
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:59
#: src/defaults/menuItems.tsx:15
#~ msgid "Account settings"
#~ msgstr "Account settings"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:67
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:153
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:41
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:319
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:324
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:68
#~ msgid "Current language {locale}"
#~ msgstr "Current language {locale}"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:71
#~ msgid "Switch to pseudo language"
#~ msgstr "Switch to pseudo language"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:86
#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:160
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:42
#: src/defaults/actions.tsx:80
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:230
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:235
msgid "Admin Center"
msgstr "管理中心"

#: src/components/nav/MainMenu.tsx:96
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:84
#~ msgid "View all"
#~ msgstr "View all"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:100
#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:110
#~ msgid "Get started"
#~ msgstr "Get started"

#: src/components/nav/NavHoverMenu.tsx:103
#~ msgid "Overview over high-level objects, functions and possible usecases."
#~ msgstr "Overview over high-level objects, functions and possible usecases."

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:60
#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "Pages"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:77
#: src/components/render/ModelType.tsx:30
#: src/defaults/links.tsx:36
#: src/enums/Roles.tsx:36
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:184
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:131
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:274
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:313
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:731
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:84
#: src/components/render/Part.tsx:30
#: src/defaults/links.tsx:42
#: src/forms/StockForms.tsx:704
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:217
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:498
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:351
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:548
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:75
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:91
#: src/defaults/links.tsx:48
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:559
#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:90
msgid "Manufacturing"
msgstr ""

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:98
#: src/defaults/links.tsx:54
#: src/pages/company/ManufacturerDetail.tsx:9
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:261
#: src/pages/company/SupplierDetail.tsx:9
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:353
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:524
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:122
msgid "Purchasing"
msgstr "采购中"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:105
#: src/defaults/links.tsx:60
#: src/pages/company/CustomerDetail.tsx:9
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:511
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:139
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:575
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:362
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:112
#: src/components/render/ModelType.tsx:215
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:15
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:21
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:226
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:118
#: src/components/render/ModelType.tsx:222
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:23
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:27
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:82
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:99
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:265
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:147
#: src/components/nav/SettingsHeader.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:122
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:188
msgid "Navigation"
msgstr "导航栏"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:198
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:755
#: src/forms/StockForms.tsx:706
#: src/forms/StockForms.tsx:750
#: src/forms/StockForms.tsx:789
#: src/forms/StockForms.tsx:825
#: src/forms/StockForms.tsx:904
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:453
#: src/tables/RowActions.tsx:155
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:100
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/nav/NavigationDrawer.tsx:223
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:181
#: src/pages/Notifications.tsx:74
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:191
msgid "View all notifications"
msgstr "查看全部通知"

#: src/components/nav/NotificationDrawer.tsx:211
msgid "You have no unread notifications."
msgstr "您没有未读通知"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:105
msgid "No Overview Available"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:106
msgid "No overview available for this model type"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:124
msgid "View all results"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:139
msgid "results"
msgstr "结果"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:143
msgid "Remove search group"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:287
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:177
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:561
#: src/pages/part/PartSupplierDetail.tsx:15
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:81
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:297
#: src/pages/part/PartSupplierDetail.tsx:23
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:98
msgid "Manufacturers"
msgstr "制造商"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:307
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:124
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:462
#~ msgid "No results"
#~ msgstr "No results"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:480
msgid "Enter search text"
msgstr "输入搜索文本"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:491
msgid "Refresh search results"
msgstr "刷新搜索结果"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:502
#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:509
msgid "Search Options"
msgstr "搜索选项"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:512
msgid "Whole word search"
msgstr "全词搜索"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:521
msgid "Regex search"
msgstr "正则表达式搜索"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:530
msgid "Notes search"
msgstr ""

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:578
msgid "An error occurred during search query"
msgstr "搜索查询时发生错误"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:589
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:82
msgid "No Results"
msgstr "无结果"

#: src/components/nav/SearchDrawer.tsx:592
msgid "No results available for search query"
msgstr "没有可供搜索查询的结果"

#: src/components/panels/AttachmentPanel.tsx:18
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/components/panels/NotesPanel.tsx:23
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:150
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:210
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:68
#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:88
msgid "Locate Item"
msgstr ""

#: src/components/plugins/LocateItemButton.tsx:70
msgid "Item location requested"
msgstr ""

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:47
msgid "Plugin Inactive"
msgstr "插件未激活"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:50
msgid "Plugin is not active"
msgstr "插件未激活"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:59
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:73
#: src/forms/selectionListFields.tsx:106
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:136
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:93
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:92
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:119
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:144
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:107
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:179
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:145
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:110
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:119
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:105
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:96
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:44
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:83
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:329
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:75
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:130
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:241
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:345
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:109
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:110
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:129
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:92
#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:74
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:78
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:83
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:279
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:41
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:38
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:241
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:158
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:41
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:93
#: src/forms/selectionListFields.tsx:107
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:68
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:81
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:209
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:332
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:85
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:62
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:96
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:335
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:605
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:224
#: src/tables/part/PartTable.tsx:181
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:15
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:95
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:411
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:101
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:193
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:61
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:350
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:306
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:105
msgid "Package Name"
msgstr "软件包名"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:111
msgid "Installation Path"
msgstr "安装路径"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:116
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:153
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:277
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:100
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:416
msgid "Builtin"
msgstr "内置"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:121
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:133
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:54
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: src/components/plugins/PluginDrawer.tsx:145
#: src/components/render/ModelType.tsx:253
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:87
#~ msgid "Error occurred while rendering plugin content"
#~ msgstr "Error occurred while rendering plugin content"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:91
#~ msgid "Plugin did not provide panel rendering function"
#~ msgstr "Plugin did not provide panel rendering function"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:103
#~ msgid "No content provided for this plugin"
#~ msgstr "No content provided for this plugin"

#: src/components/plugins/PluginPanel.tsx:116
#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:76
#~ msgid "Error Loading Plugin"
#~ msgstr "Error Loading Plugin"

#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:51
#~ msgid "Error occurred while rendering plugin settings"
#~ msgstr "Error occurred while rendering plugin settings"

#: src/components/plugins/PluginSettingsPanel.tsx:55
#~ msgid "Plugin did not provide settings rendering function"
#~ msgstr "Plugin did not provide settings rendering function"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:101
msgid "Error occurred while rendering the template editor."
msgstr "渲染模板编辑器时出错。"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:118
msgid "Error Loading Plugin Editor"
msgstr "加载插件编辑器出错"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:154
msgid "Error occurred while rendering the template preview."
msgstr "渲染模板预览时出错。"

#: src/components/plugins/PluginUIFeature.tsx:165
msgid "Error Loading Plugin Preview"
msgstr "加载插件预览出错"

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:76
msgid "Invalid source or function name"
msgstr ""

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:94
msgid "Error Loading Content"
msgstr ""

#: src/components/plugins/RemoteComponent.tsx:98
msgid "Error occurred while loading plugin content"
msgstr ""

#: src/components/render/Instance.tsx:238
#~ msgid "Unknown model: {model}"
#~ msgstr "Unknown model: {model}"

#: src/components/render/Instance.tsx:239
msgid "Unknown model: {model_name}"
msgstr ""

#: src/components/render/ModelType.tsx:29
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:132
#: src/forms/BuildForms.tsx:280
#: src/forms/BuildForms.tsx:354
#: src/forms/BuildForms.tsx:408
#: src/forms/BuildForms.tsx:544
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:751
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:238
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:266
#: src/forms/StockForms.tsx:282
#: src/forms/StockForms.tsx:701
#: src/forms/StockForms.tsx:745
#: src/forms/StockForms.tsx:784
#: src/forms/StockForms.tsx:820
#: src/forms/StockForms.tsx:858
#: src/forms/StockForms.tsx:900
#: src/forms/StockForms.tsx:948
#: src/forms/StockForms.tsx:992
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:93
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:999
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:95
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:71
#: src/tables/part/PartTable.tsx:35
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:49
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:129
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:100
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:122
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:85
msgid "Part"
msgstr "零件"

#: src/components/render/ModelType.tsx:38
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PartParameterPanel.tsx:13
msgid "Part Parameter Template"
msgstr "零件参数模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:39
msgid "Part Parameter Templates"
msgstr "零件参数模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:45
msgid "Part Test Template"
msgstr "零件测试模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:46
msgid "Part Test Templates"
msgstr "零件测试模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:52
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:143
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:407
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:213
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:152
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:49
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:71
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:236
msgid "Supplier Part"
msgstr "供应商零件"

#: src/components/render/ModelType.tsx:53
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:92
msgid "Supplier Parts"
msgstr "供应商零件"

#: src/components/render/ModelType.tsx:61
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:55
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:241
msgid "Manufacturer Part"
msgstr "制造商零件"

#: src/components/render/ModelType.tsx:62
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:109
msgid "Manufacturer Parts"
msgstr "制造商零件"

#: src/components/render/ModelType.tsx:70
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:345
msgid "Part Category"
msgstr "零件类别"

#: src/components/render/ModelType.tsx:71
#: src/enums/Roles.tsx:38
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:336
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:988
msgid "Part Categories"
msgstr "零件类别"

#: src/components/render/ModelType.tsx:79
#: src/forms/BuildForms.tsx:355
#: src/forms/BuildForms.tsx:409
#: src/forms/BuildForms.tsx:546
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:268
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:910
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:46
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:53
msgid "Stock Item"
msgstr "库存项"

#: src/components/render/ModelType.tsx:80
#: src/enums/Roles.tsx:46
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:205
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:288
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:116
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:124
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:183
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:380
msgid "Stock Items"
msgstr "库存项"

#: src/components/render/ModelType.tsx:88
#: src/enums/Roles.tsx:48
msgid "Stock Location"
msgstr "库存地点"

#: src/components/render/ModelType.tsx:89
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:177
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:372
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:901
msgid "Stock Locations"
msgstr "库存地点"

#: src/components/render/ModelType.tsx:97
msgid "Stock Location Type"
msgstr "库存地点类型"

#: src/components/render/ModelType.tsx:98
msgid "Stock Location Types"
msgstr "库存地点类型"

#: src/components/render/ModelType.tsx:103
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:603
msgid "Stock History"
msgstr "库存历史记录"

#: src/components/render/ModelType.tsx:104
msgid "Stock Histories"
msgstr "库存历史记录"

#: src/components/render/ModelType.tsx:109
msgid "Build"
msgstr "生产..."

#: src/components/render/ModelType.tsx:110
msgid "Builds"
msgstr "编译"

#: src/components/render/ModelType.tsx:118
msgid "Build Line"
msgstr "生产行"

#: src/components/render/ModelType.tsx:119
msgid "Build Lines"
msgstr "生产行"

#: src/components/render/ModelType.tsx:126
msgid "Build Item"
msgstr "构建项目："

#: src/components/render/ModelType.tsx:127
msgid "Build Items"
msgstr "构建多个项目"

#: src/components/render/ModelType.tsx:132
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:326
#: src/tables/company/ContactTable.tsx:63
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/components/render/ModelType.tsx:133
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: src/components/render/ModelType.tsx:140
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:195
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:236
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:200
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:212
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:175
#: src/tables/Filter.tsx:265
#: src/tables/TableHoverCard.tsx:81
msgid "Project Code"
msgstr "项目编码"

#: src/components/render/ModelType.tsx:141
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:150
msgid "Project Codes"
msgstr "项目编码"

#: src/components/render/ModelType.tsx:147
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:183
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:33
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:521
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:276
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:31
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:229
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:118
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:148
#: src/enums/Roles.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:261
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:198
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:266
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:574
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:60
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:156
msgid "Purchase Order Line"
msgstr "采购订单行"

#: src/components/render/ModelType.tsx:157
msgid "Purchase Order Lines"
msgstr "采购订单行"

#: src/components/render/ModelType.tsx:162
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:168
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:24
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:570
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:96
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:360
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:285
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:38
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:103
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:129
msgid "Sales Order"
msgstr "销售订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:163
#: src/enums/Roles.tsx:44
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:277
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:218
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:586
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:82
msgid "Sales Orders"
msgstr "销售订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:171
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:359
msgid "Sales Order Shipment"
msgstr "销售订单配送"

#: src/components/render/ModelType.tsx:172
msgid "Sales Order Shipments"
msgstr "销售订单配送"

#: src/components/render/ModelType.tsx:178
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:506
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:140
msgid "Return Order"
msgstr "退货订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:179
#: src/enums/Roles.tsx:42
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:293
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:225
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:593
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:103
msgid "Return Orders"
msgstr "退货订单"

#: src/components/render/ModelType.tsx:187
msgid "Return Order Line Item"
msgstr "退货订单行项目"

#: src/components/render/ModelType.tsx:188
msgid "Return Order Line Items"
msgstr "退货订单行项目"

#: src/components/render/ModelType.tsx:193
#: src/tables/company/AddressTable.tsx:48
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/components/render/ModelType.tsx:194
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:258
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/components/render/ModelType.tsx:200
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:89
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:135
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:212
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:176
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:188
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: src/components/render/ModelType.tsx:201
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:252
#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:33
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: src/components/render/ModelType.tsx:207
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/components/render/ModelType.tsx:208
msgid "Owners"
msgstr "所有者"

#: src/components/render/ModelType.tsx:214
#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:36
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:220
#: src/tables/Filter.tsx:314
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:101
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:119
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:78
#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:40
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:74
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:45
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:208
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:188
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:216
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/components/render/ModelType.tsx:221
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:78
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: src/components/render/ModelType.tsx:229
msgid "Import Session"
msgstr "导入会话"

#: src/components/render/ModelType.tsx:230
msgid "Import Sessions"
msgstr "导入会话"

#: src/components/render/ModelType.tsx:234
#~ msgid "Purchase Order Line Item"
#~ msgstr "Purchase Order Line Item"

#: src/components/render/ModelType.tsx:237
msgid "Label Template"
msgstr "标签模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:238
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:194
msgid "Label Templates"
msgstr "标签模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:245
msgid "Report Template"
msgstr "报告模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:246
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:200
msgid "Report Templates"
msgstr "报告模板"

#: src/components/render/ModelType.tsx:254
msgid "Plugin Configurations"
msgstr "插件配置"

#: src/components/render/ModelType.tsx:261
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: src/components/render/ModelType.tsx:262
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: src/components/render/ModelType.tsx:264
#~ msgid "Unknown Model"
#~ msgstr "Unknown Model"

#: src/components/render/ModelType.tsx:267
msgid "Selection List"
msgstr ""

#: src/components/render/ModelType.tsx:268
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PartParameterPanel.tsx:21
msgid "Selection Lists"
msgstr ""

#: src/components/render/ModelType.tsx:274
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:353
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:283
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/components/render/ModelType.tsx:307
#~ msgid "Purchase Order Line Items"
#~ msgstr "Purchase Order Line Items"

#: src/components/render/ModelType.tsx:337
#~ msgid "Unknown Models"
#~ msgstr "Unknown Models"

#: src/components/render/Order.tsx:121
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:172
msgid "Shipment"
msgstr "配送"

#: src/components/render/Part.tsx:25
#: src/components/render/Plugin.tsx:17
#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:312
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:366
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:211
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:785
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/components/render/Part.tsx:28
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:206
#: src/tables/part/PartTable.tsx:137
msgid "No stock"
msgstr "无库存"

#: src/components/render/Stock.tsx:61
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:185
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:837
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:123
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:81
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:141
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:383
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: src/components/render/Stock.tsx:63
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:222
#: src/forms/BuildForms.tsx:213
#: src/forms/BuildForms.tsx:547
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:754
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:239
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:269
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:83
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:61
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:239
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:263
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:148
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:89
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:172
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:180
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:843
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:78
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:205
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:93
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:147
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:178
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:77
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:114
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:70
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: src/components/render/Stock.tsx:69
#: src/forms/BuildForms.tsx:282
#: src/forms/BuildForms.tsx:356
#: src/forms/BuildForms.tsx:410
#: src/forms/StockForms.tsx:703
#: src/forms/StockForms.tsx:747
#: src/forms/StockForms.tsx:786
#: src/forms/StockForms.tsx:822
#: src/forms/StockForms.tsx:860
#: src/forms/StockForms.tsx:902
#: src/forms/StockForms.tsx:950
#: src/forms/StockForms.tsx:994
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:88
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: src/components/settings/SettingItem.tsx:47
#: src/components/settings/SettingItem.tsx:100
#~ msgid "{0} updated successfully"
#~ msgstr "{0} updated successfully"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:72
msgid "Edit Setting"
msgstr "编辑设置"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:85
msgid "Setting {key} updated successfully"
msgstr ""

#: src/components/settings/SettingList.tsx:114
msgid "Setting updated"
msgstr "设置已更新"

#. placeholder {0}: setting.key
#: src/components/settings/SettingList.tsx:115
msgid "Setting {0} updated successfully"
msgstr "成功更新设置{0}"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:124
msgid "Error editing setting"
msgstr "编辑设置时出错"

#: src/components/settings/SettingList.tsx:169
msgid "No settings specified"
msgstr "未指定设置"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:29
#~ msgid "Add table filter"
#~ msgstr "Add table filter"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:44
#~ msgid "Clear all filters"
#~ msgstr "Clear all filters"

#: src/components/tables/FilterGroup.tsx:51
#~ msgid "Add filter"
#~ msgstr "Add filter"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:56
#~ msgid "True"
#~ msgstr "True"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:57
#~ msgid "False"
#~ msgstr "False"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:143
#~ msgid "Add Table Filter"
#~ msgstr "Add Table Filter"

#: src/components/tables/FilterSelectModal.tsx:145
#~ msgid "Select from the available filters"
#~ msgstr "Select from the available filters"

#: src/components/tables/bom/BomTable.tsx:113
#~ msgid "Substitutes"
#~ msgstr "Substitutes"

#: src/components/tables/bom/BomTable.tsx:200
#~ msgid "Validate"
#~ msgstr "Validate"

#: src/components/tables/bom/BomTable.tsx:250
#~ msgid "Has Available Stock"
#~ msgstr "Has Available Stock"

#: src/components/tables/bom/UsedInTable.tsx:40
#~ msgid "Required Part"
#~ msgstr "Required Part"

#: src/components/tables/build/BuildOrderTable.tsx:52
#~ msgid "Progress"
#~ msgstr "Progress"

#: src/components/tables/build/BuildOrderTable.tsx:65
#~ msgid "Priority"
#~ msgstr "Priority"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:68
#~ msgid "Postal Code"
#~ msgstr "Postal Code"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:74
#~ msgid "City"
#~ msgstr "City"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:80
#~ msgid "State / Province"
#~ msgstr "State / Province"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:86
#~ msgid "Country"
#~ msgstr "Country"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:92
#~ msgid "Courier Notes"
#~ msgstr "Courier Notes"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:98
#~ msgid "Internal Notes"
#~ msgstr "Internal Notes"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:130
#~ msgid "Address updated"
#~ msgstr "Address updated"

#: src/components/tables/company/AddressTable.tsx:142
#~ msgid "Address deleted"
#~ msgstr "Address deleted"

#: src/components/tables/company/CompanyTable.tsx:32
#~ msgid "Company Name"
#~ msgstr "Company Name"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:41
#~ msgid "Phone"
#~ msgstr "Phone"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:78
#~ msgid "Contact updated"
#~ msgstr "Contact updated"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:90
#~ msgid "Contact deleted"
#~ msgstr "Contact deleted"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:92
#~ msgid "Are you sure you want to delete this contact?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this contact?"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:108
#~ msgid "Create Contact"
#~ msgstr "Create Contact"

#: src/components/tables/company/ContactTable.tsx:110
#~ msgid "Contact created"
#~ msgstr "Contact created"

#: src/components/tables/general/AttachmentTable.tsx:47
#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "Comment"

#: src/components/tables/part/PartCategoryTable.tsx:122
#~ msgid "Part category updated"
#~ msgstr "Part category updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:41
#~ msgid "Parameter"
#~ msgstr "Parameter"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:114
#~ msgid "Part parameter updated"
#~ msgstr "Part parameter updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:130
#~ msgid "Part parameter deleted"
#~ msgstr "Part parameter deleted"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:132
#~ msgid "Are you sure you want to remove this parameter?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this parameter?"

#: src/components/tables/part/PartParameterTable.tsx:159
#~ msgid "Part parameter added"
#~ msgstr "Part parameter added"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:67
#~ msgid "Choices"
#~ msgstr "Choices"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:83
#~ msgid "Remove parameter template"
#~ msgstr "Remove parameter template"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:84
#~ msgid "Parameter template updated"
#~ msgstr "Parameter template updated"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:96
#~ msgid "Parameter template deleted"
#~ msgstr "Parameter template deleted"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:98
#~ msgid "Are you sure you want to remove this parameter template?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this parameter template?"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:110
#~ msgid "Create Parameter Template"
#~ msgstr "Create Parameter Template"

#: src/components/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:112
#~ msgid "Parameter template created"
#~ msgstr "Parameter template created"

#: src/components/tables/part/PartTable.tsx:211
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "Detail"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:30
#~ msgid "Test Name"
#~ msgstr "Test Name"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:86
#~ msgid "Template updated"
#~ msgstr "Template updated"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:98
#~ msgid "Test Template deleted"
#~ msgstr "Test Template deleted"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:115
#~ msgid "Create Test Template"
#~ msgstr "Create Test Template"

#: src/components/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:117
#~ msgid "Template created"
#~ msgstr "Template created"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:79
#~ msgid "Related Part"
#~ msgstr "Related Part"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:82
#~ msgid "Related part added"
#~ msgstr "Related part added"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:114
#~ msgid "Related part deleted"
#~ msgstr "Related part deleted"

#: src/components/tables/part/RelatedPartTable.tsx:115
#~ msgid "Are you sure you want to remove this relationship?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this relationship?"

#: src/components/tables/plugin/PluginListTable.tsx:191
#~ msgid "Installation path"
#~ msgstr "Installation path"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:55
#~ msgid "Receive"
#~ msgstr "Receive"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:81
#~ msgid "Line item updated"
#~ msgstr "Line item updated"

#: src/components/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:232
#~ msgid "Line item added"
#~ msgstr "Line item added"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:37
#~ msgid "Definition"
#~ msgstr "Definition"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:43
#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "Symbol"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:59
#~ msgid "Edit custom unit"
#~ msgstr "Edit custom unit"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:66
#~ msgid "Custom unit updated"
#~ msgstr "Custom unit updated"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:76
#~ msgid "Delete custom unit"
#~ msgstr "Delete custom unit"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:77
#~ msgid "Custom unit deleted"
#~ msgstr "Custom unit deleted"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:79
#~ msgid "Are you sure you want to remove this custom unit?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this custom unit?"

#: src/components/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:97
#~ msgid "Custom unit created"
#~ msgstr "Custom unit created"

#: src/components/tables/settings/GroupTable.tsx:45
#~ msgid "Group updated"
#~ msgstr "Group updated"

#: src/components/tables/settings/GroupTable.tsx:131
#~ msgid "Added group"
#~ msgstr "Added group"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:49
#~ msgid "Edit project code"
#~ msgstr "Edit project code"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:56
#~ msgid "Project code updated"
#~ msgstr "Project code updated"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:66
#~ msgid "Delete project code"
#~ msgstr "Delete project code"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:67
#~ msgid "Project code deleted"
#~ msgstr "Project code deleted"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:69
#~ msgid "Are you sure you want to remove this project code?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this project code?"

#: src/components/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:88
#~ msgid "Added project code"
#~ msgstr "Added project code"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:92
#~ msgid "User permission changed successfully"
#~ msgstr "User permission changed successfully"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:93
#~ msgid "Some changes might only take effect after the user refreshes their login."
#~ msgstr "Some changes might only take effect after the user refreshes their login."

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:118
#~ msgid "Changed user active status successfully"
#~ msgstr "Changed user active status successfully"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:119
#~ msgid "Set to {active}"
#~ msgstr "Set to {active}"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:142
#~ msgid "User details for {0}"
#~ msgstr "User details for {0}"

#: src/components/tables/settings/UserDrawer.tsx:176
#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "Rights"

#: src/components/tables/settings/UserTable.tsx:106
#~ msgid "User updated"
#~ msgstr "User updated"

#: src/components/tables/settings/UserTable.tsx:117
#~ msgid "user deleted"
#~ msgstr "user deleted"

#: src/components/tables/stock/StockItemTable.tsx:247
#~ msgid "Test Filter"
#~ msgstr "Test Filter"

#: src/components/tables/stock/StockItemTable.tsx:248
#~ msgid "This is a test filter"
#~ msgstr "This is a test filter"

#: src/components/tables/stock/StockLocationTable.tsx:145
#~ msgid "Stock location updated"
#~ msgstr "Stock location updated"

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:19
#~ msgid "Something is new: Platform UI"
#~ msgstr "Something is new: Platform UI"

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:21
#~ msgid "We are building a new UI with a modern stack. What you currently see is not fixed and will be redesigned but demonstrates the UI/UX possibilities we will have going forward."
#~ msgstr "We are building a new UI with a modern stack. What you currently see is not fixed and will be redesigned but demonstrates the UI/UX possibilities we will have going forward."

#: src/components/widgets/FeedbackWidget.tsx:32
#~ msgid "Provide Feedback"
#~ msgstr "Provide Feedback"

#: src/components/widgets/GetStartedWidget.tsx:11
#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "Getting started"

#: src/components/widgets/MarkdownEditor.tsx:108
#~ msgid "Failed to upload image"
#~ msgstr "Failed to upload image"

#: src/components/widgets/MarkdownEditor.tsx:146
#~ msgid "Notes saved"
#~ msgstr "Notes saved"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:166
#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "Layout"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:172
#~ msgid "Reset Layout"
#~ msgstr "Reset Layout"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:185
#~ msgid "Stop Edit"
#~ msgstr "Stop Edit"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:191
#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "Appearance"

#: src/components/widgets/WidgetLayout.tsx:203
#~ msgid "Show Boxes"
#~ msgstr "Show Boxes"

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:61
msgid "New Purchase Order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:63
msgid "Purchase order created"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:75
msgid "New Supplier Part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:77
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:175
msgid "Supplier part created"
msgstr "供应商零件已更新"

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:103
msgid "Add to Purchase Order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:115
msgid "Part added to purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:156
msgid "Select supplier part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:171
msgid "New supplier part"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:195
msgid "Select purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:209
msgid "New purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:257
msgid "Add to selected purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:269
#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:382
msgid "No parts selected"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:270
msgid "No purchaseable parts selected"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:306
msgid "Parts Added"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:307
msgid "All selected parts added to a purchase order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:383
msgid "You must select at least one part to order"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:394
msgid "Supplier part is required"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:398
msgid "Quantity is required"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:411
msgid "Invalid part selection"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:413
msgid "Please correct the errors in the selected parts"
msgstr ""

#: src/components/wizards/OrderPartsWizard.tsx:424
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:648
#: src/tables/part/PartTable.tsx:377
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:334
msgid "Order Parts"
msgstr ""

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:20
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:21
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亚语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:22
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:23
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:24
msgid "German"
msgstr "德语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:25
msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:26
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:27
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:28
msgid "Spanish (Mexican)"
msgstr "西班牙语(墨西哥)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:29
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:30
msgid "Farsi / Persian"
msgstr "波斯语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:31
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:32
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:33
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯来语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:34
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:35
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:36
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:37
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:38
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:39
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:40
msgid "Latvian"
msgstr "Latvian"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:41
msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:42
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:43
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:44
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:45
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "葡萄牙语(巴西)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:46
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:47
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:48
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:49
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛语尼亚语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:50
msgid "Serbian"
msgstr ""

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:51
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:52
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:53
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:54
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:55
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:56
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (简体)"

#: src/contexts/LanguageContext.tsx:57
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (繁体)"

#: src/defaults/actions.tsx:18
#: src/defaults/links.tsx:27
#: src/defaults/menuItems.tsx:9
#~ msgid "Home"
#~ msgstr "Home"

#: src/defaults/actions.tsx:26
msgid "Go to the InvenTree dashboard"
msgstr "跳转到 InvenTree 仪表板"

#: src/defaults/actions.tsx:33
msgid "Visit the documentation to learn more about InvenTree"
msgstr "访问文档以了解更多关于 InvenTree"

#: src/defaults/actions.tsx:41
#: src/defaults/links.tsx:140
#: src/defaults/links.tsx:186
msgid "About InvenTree"
msgstr "关于 InvenTree"

#: src/defaults/actions.tsx:41
#: src/defaults/links.tsx:118
#~ msgid "About this Inventree instance"
#~ msgstr "About this Inventree instance"

#: src/defaults/actions.tsx:42
msgid "About the InvenTree org"
msgstr "关于 InvenTree 组织"

#: src/defaults/actions.tsx:48
msgid "Server Information"
msgstr "服务器信息"

#: src/defaults/actions.tsx:49
#: src/defaults/links.tsx:169
msgid "About this InvenTree instance"
msgstr ""

#: src/defaults/actions.tsx:55
#: src/defaults/links.tsx:153
#: src/defaults/links.tsx:175
msgid "License Information"
msgstr "许可信息"

#: src/defaults/actions.tsx:56
msgid "Licenses for dependencies of the service"
msgstr "服务依赖关系许可"

#: src/defaults/actions.tsx:62
msgid "Open Navigation"
msgstr "打开导航"

#: src/defaults/actions.tsx:63
msgid "Open the main navigation menu"
msgstr "打开主导航菜单"

#: src/defaults/actions.tsx:70
msgid "Scan a barcode or QR code"
msgstr ""

#: src/defaults/actions.tsx:81
msgid "Go to the Admin Center"
msgstr "转到管理中心"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:29
#~ msgid "Latest Parts"
#~ msgstr "Latest Parts"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:36
#~ msgid "BOM Waiting Validation"
#~ msgstr "BOM Waiting Validation"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:43
#~ msgid "Recently Updated"
#~ msgstr "Recently Updated"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:57
#~ msgid "Depleted Stock"
#~ msgstr "Depleted Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:71
#~ msgid "Expired Stock"
#~ msgstr "Expired Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:78
#~ msgid "Stale Stock"
#~ msgstr "Stale Stock"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:85
#~ msgid "Build Orders In Progress"
#~ msgstr "Build Orders In Progress"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:99
#~ msgid "Outstanding Purchase Orders"
#~ msgstr "Outstanding Purchase Orders"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:113
#~ msgid "Outstanding Sales Orders"
#~ msgstr "Outstanding Sales Orders"

#: src/defaults/dashboardItems.tsx:127
#~ msgid "Current News"
#~ msgstr "Current News"

#: src/defaults/defaultHostList.tsx:8
#~ msgid "InvenTree Demo"
#~ msgstr "InvenTree Demo"

#: src/defaults/defaultHostList.tsx:16
#~ msgid "Local Server"
#~ msgstr "Local Server"

#: src/defaults/links.tsx:17
#~ msgid "GitHub"
#~ msgstr "GitHub"

#: src/defaults/links.tsx:22
#~ msgid "Demo"
#~ msgstr "Demo"

#: src/defaults/links.tsx:41
#: src/defaults/menuItems.tsx:71
#: src/pages/Index/Playground.tsx:217
#~ msgid "Playground"
#~ msgstr "Playground"

#: src/defaults/links.tsx:76
#~ msgid "Instance"
#~ msgstr "Instance"

#: src/defaults/links.tsx:83
#~ msgid "InvenTree"
#~ msgstr "InvenTree"

#: src/defaults/links.tsx:93
msgid "API"
msgstr "API"

#: src/defaults/links.tsx:96
msgid "InvenTree API documentation"
msgstr "InvenTree API 文档"

#: src/defaults/links.tsx:100
msgid "Developer Manual"
msgstr "开发者手册"

#: src/defaults/links.tsx:103
msgid "InvenTree developer manual"
msgstr "InvenTree 开发者手册"

#: src/defaults/links.tsx:107
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/defaults/links.tsx:110
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题"

#: src/defaults/links.tsx:114
msgid "GitHub Repository"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:117
msgid "InvenTree source code on GitHub"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:117
#~ msgid "Licenses for packages used by InvenTree"
#~ msgstr "Licenses for packages used by InvenTree"

#: src/defaults/links.tsx:127
#: src/defaults/links.tsx:168
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: src/defaults/links.tsx:134
#~ msgid "Licenses"
#~ msgstr "Licenses"

#: src/defaults/links.tsx:176
msgid "Licenses for dependencies of the InvenTree software"
msgstr ""

#: src/defaults/links.tsx:187
msgid "About the InvenTree Project"
msgstr ""

#: src/defaults/menuItems.tsx:7
#~ msgid "Open sourcea"
#~ msgstr "Open sourcea"

#: src/defaults/menuItems.tsx:9
#~ msgid "Open source"
#~ msgstr "Open source"

#: src/defaults/menuItems.tsx:10
#~ msgid "Start page of your instance."
#~ msgstr "Start page of your instance."

#: src/defaults/menuItems.tsx:10
#~ msgid "This Pokémon’s cry is very loud and distracting"
#~ msgstr "This Pokémon’s cry is very loud and distracting"

#: src/defaults/menuItems.tsx:12
#~ msgid "This Pokémon’s cry is very loud and distracting and more and more and more"
#~ msgstr "This Pokémon’s cry is very loud and distracting and more and more and more"

#: src/defaults/menuItems.tsx:15
#~ msgid "Profile page"
#~ msgstr "Profile page"

#: src/defaults/menuItems.tsx:17
#~ msgid "User attributes and design settings."
#~ msgstr "User attributes and design settings."

#: src/defaults/menuItems.tsx:21
#~ msgid "Free for everyone"
#~ msgstr "Free for everyone"

#: src/defaults/menuItems.tsx:22
#~ msgid "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes"
#~ msgstr "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes"

#: src/defaults/menuItems.tsx:23
#~ msgid "View for interactive scanning and multiple actions."
#~ msgstr "View for interactive scanning and multiple actions."

#: src/defaults/menuItems.tsx:24
#~ msgid "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes in the intensity"
#~ msgstr "The fluid of Smeargle’s tail secretions changes in the intensity"

#: src/defaults/menuItems.tsx:32
#~ msgid "abc"
#~ msgstr "abc"

#: src/defaults/menuItems.tsx:37
#~ msgid "Random image"
#~ msgstr "Random image"

#: src/defaults/menuItems.tsx:40
#~ msgid "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Name liber tempor cum soluta nobis eleifend option congue nihil imperdiet doming id quod mazim placerat facer possim assume. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, At accusam aliquyam diam diam dolore dolores duo eirmod eos erat, et nonumy sed tempor et et invidunt justo labore Stet clita ea et gubergren, kasd magna no rebum. sanctus sea sed takimata ut vero voluptua. est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat. Consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor"
#~ msgstr "Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis at vero eros et accumsan et iusto odio dignissim qui blandit praesent luptatum zzril delenit augue duis dolore the feugait nulla facilisi. Name liber tempor cum soluta nobis eleifend option congue nihil imperdiet doming id quod mazim placerat facer possim assume. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit, sed diam nonummy nibh euismod tincidunt ut laoreet dolore magna aliquam erat volutpat. Ut wisi enim ad minim veniam, quis nostrud exerci tation ullamcorper suscipit lobortis nisl ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis autem vel eum iriure dolor in hendrerit in vulputate velit esse molestie consequat, vel illum dolore eu feugiat nulla facilisis. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, At accusam aliquyam diam diam dolore dolores duo eirmod eos erat, et nonumy sed tempor et et invidunt justo labore Stet clita ea et gubergren, kasd magna no rebum. sanctus sea sed takimata ut vero voluptua. est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat. Consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor"

#: src/defaults/menuItems.tsx:105
#~ msgid "Yanma is capable of seeing 360 degrees without"
#~ msgstr "Yanma is capable of seeing 360 degrees without"

#: src/defaults/menuItems.tsx:111
#~ msgid "The shell’s rounded shape and the grooves on its."
#~ msgstr "The shell’s rounded shape and the grooves on its."

#: src/defaults/menuItems.tsx:116
#~ msgid "Analytics"
#~ msgstr "Analytics"

#: src/defaults/menuItems.tsx:118
#~ msgid "This Pokémon uses its flying ability to quickly chase"
#~ msgstr "This Pokémon uses its flying ability to quickly chase"

#: src/defaults/menuItems.tsx:125
#~ msgid "Combusken battles with the intensely hot flames it spews"
#~ msgstr "Combusken battles with the intensely hot flames it spews"

#: src/enums/Roles.tsx:32
msgid "Admin"
msgstr ""

#: src/enums/Roles.tsx:34
#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:243
#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:63
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:541
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:393
msgid "Build Orders"
msgstr "生产订单"

#: src/enums/Roles.tsx:50
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:187
msgid "Stocktake"
msgstr "库存盘点"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:57
#~ msgid "Add File"
#~ msgstr "Add File"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:57
#~ msgid "Add Link"
#~ msgstr "Add Link"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:58
#~ msgid "File added"
#~ msgstr "File added"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:58
#~ msgid "Link added"
#~ msgstr "Link added"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:99
#~ msgid "Edit File"
#~ msgstr "Edit File"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:99
#~ msgid "Edit Link"
#~ msgstr "Edit Link"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:100
#~ msgid "File updated"
#~ msgstr "File updated"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:100
#~ msgid "Link updated"
#~ msgstr "Link updated"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:125
#~ msgid "Attachment deleted"
#~ msgstr "Attachment deleted"

#: src/forms/AttachmentForms.tsx:128
#~ msgid "Are you sure you want to delete this attachment?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this attachment?"

#: src/forms/BuildForms.tsx:248
#~ msgid "Remove output"
#~ msgstr "Remove output"

#: src/forms/BuildForms.tsx:281
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:147
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:184
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:208
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:467
msgid "Build Output"
msgstr "生产产出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:283
#: src/forms/BuildForms.tsx:357
#: src/forms/BuildForms.tsx:411
#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:674
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:193
#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:240
#: src/forms/StockForms.tsx:625
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:87
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:115
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:151
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:151
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:116
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:125
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:140
#: src/tables/Filter.tsx:253
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:338
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:37
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:128
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:165
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:79
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:114
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:311
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:63
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/forms/BuildForms.tsx:305
msgid "Complete Build Outputs"
msgstr "完成生产输出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:308
msgid "Build outputs have been completed"
msgstr "生产已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:375
msgid "Scrap Build Outputs"
msgstr "报废生产输出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:378
msgid "Build outputs have been scrapped"
msgstr "生产已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:408
#~ msgid "Selected build outputs will be deleted"
#~ msgstr "Selected build outputs will be deleted"

#: src/forms/BuildForms.tsx:421
msgid "Cancel Build Outputs"
msgstr "取消生产输出"

#: src/forms/BuildForms.tsx:424
msgid "Build outputs have been cancelled"
msgstr "生产已完成"

#: src/forms/BuildForms.tsx:470
#~ msgid "Remove line"
#~ msgstr "Remove line"

#: src/forms/BuildForms.tsx:545
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:267
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:181
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:306
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:322
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: src/forms/BuildForms.tsx:579
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:256
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:205
msgid "Source Location"
msgstr "来源地点"

#: src/forms/BuildForms.tsx:580
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:257
msgid "Select the source location for the stock allocation"
msgstr "选择分配库存的源位置"

#: src/forms/BuildForms.tsx:600
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:297
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:442
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:574
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:663
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:344
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:375
msgid "Allocate Stock"
msgstr "分配库存"

#: src/forms/BuildForms.tsx:603
#: src/forms/SalesOrderForms.tsx:302
msgid "Stock items allocated"
msgstr "分配的库存项目"

#: src/forms/CompanyForms.tsx:150
#~ msgid "Company updated"
#~ msgstr "Company updated"

#: src/forms/PartForms.tsx:70
#: src/forms/PartForms.tsx:157
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:123
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:385
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:93
#: src/tables/part/PartTable.tsx:303
msgid "Subscribed"
msgstr "已订阅"

#: src/forms/PartForms.tsx:71
msgid "Subscribe to notifications for this part"
msgstr "订阅此零件的通知"

#: src/forms/PartForms.tsx:106
#~ msgid "Create Part"
#~ msgstr "Create Part"

#: src/forms/PartForms.tsx:108
#~ msgid "Part created"
#~ msgstr "Part created"

#: src/forms/PartForms.tsx:129
#~ msgid "Part updated"
#~ msgstr "Part updated"

#: src/forms/PartForms.tsx:143
msgid "Parent part category"
msgstr "上级零件类别"

#: src/forms/PartForms.tsx:158
msgid "Subscribe to notifications for this category"
msgstr "订阅此类别的通知"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:350
msgid "Assign Batch Code and Serial Numbers"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:352
msgid "Assign Batch Code"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:372
msgid "Choose Location"
msgstr "选择位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:380
msgid "Item Destination selected"
msgstr "已选择项目目的地"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:390
msgid "Part category default location selected"
msgstr "已选择零件类别默认位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:400
msgid "Received stock location selected"
msgstr "已选择接收库存位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:405
msgid "Default location selected"
msgstr "已选择默认位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:421
#~ msgid "Assign Batch Code{0}"
#~ msgstr "Assign Batch Code{0}"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:444
#: src/forms/StockForms.tsx:428
#~ msgid "Remove item from list"
#~ msgstr "Remove item from list"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:464
msgid "Set Location"
msgstr "设置位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:481
msgid "Set Expiry Date"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:489
#: src/forms/StockForms.tsx:606
msgid "Adjust Packaging"
msgstr "调整封包"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:497
#: src/forms/StockForms.tsx:597
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:503
msgid "Add Note"
msgstr "添加备注"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:552
#: src/forms/StockForms.tsx:702
#: src/forms/StockForms.tsx:746
#: src/forms/StockForms.tsx:785
#: src/forms/StockForms.tsx:821
#: src/forms/StockForms.tsx:859
#: src/forms/StockForms.tsx:901
#: src/forms/StockForms.tsx:949
#: src/forms/StockForms.tsx:993
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:88
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:158
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:222
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:61
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:96
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:566
#~ msgid "Serial numbers"
#~ msgstr "Serial numbers"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:567
msgid "Store at default location"
msgstr "存储在默认位置"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:582
msgid "Store at line item destination "
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:582
#~ msgid "Store at line item destination"
#~ msgstr "Store at line item destination"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:594
msgid "Store with already received stock"
msgstr "存储已收到的库存"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:618
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:219
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:204
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:859
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:130
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:196
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:86
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:148
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:377
msgid "Batch Code"
msgstr "批号"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:619
msgid "Enter batch code for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:632
#: src/forms/StockForms.tsx:166
msgid "Serial Numbers"
msgstr "序列号"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:633
msgid "Enter serial numbers for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:647
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:306
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:279
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期至"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:648
msgid "Enter an expiry date for received items"
msgstr ""

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:658
#~ msgid "Receive line items"
#~ msgstr "Receive line items"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:660
#: src/forms/StockForms.tsx:641
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:172
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:236
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:343
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:199
msgid "Packaging"
msgstr "包装"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:684
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:119
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:147
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:752
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:137
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:57
msgid "SKU"
msgstr "库存单位  (SKU)"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:753
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:126
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:185
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:252
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:160
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:770
msgid "Receive Line Items"
msgstr "接收行项目"

#: src/forms/PurchaseOrderForms.tsx:776
msgid "Items received"
msgstr ""

#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:253
msgid "Receive Items"
msgstr "接收物品"

#: src/forms/ReturnOrderForms.tsx:260
msgid "Item received into stock"
msgstr "已收到库存物品"

#: src/forms/StockForms.tsx:76
msgid "Next batch code"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:84
#: src/hooks/UsePlaceholder.tsx:57
msgid "Next serial number"
msgstr "下一个序列号"

#: src/forms/StockForms.tsx:110
#~ msgid "Create Stock Item"
#~ msgstr "Create Stock Item"

#: src/forms/StockForms.tsx:145
msgid "Add given quantity as packs instead of individual items"
msgstr "将给定的数量添加为包，而不是单个项目"

#: src/forms/StockForms.tsx:158
#~ msgid "Stock item updated"
#~ msgstr "Stock item updated"

#: src/forms/StockForms.tsx:159
msgid "Enter initial quantity for this stock item"
msgstr "输入此库存项的初始数量"

#: src/forms/StockForms.tsx:168
msgid "Enter serial numbers for new stock (or leave blank)"
msgstr "输入新库存的序列号(或留空)"

#: src/forms/StockForms.tsx:183
msgid "Stock Status"
msgstr "库存状态"

#: src/forms/StockForms.tsx:239
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:575
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:533
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:666
msgid "Add Stock Item"
msgstr "编辑库存项"

#: src/forms/StockForms.tsx:283
msgid "Select the part to install"
msgstr "选择要安装的零件"

#: src/forms/StockForms.tsx:404
msgid "Confirm Stock Transfer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:527
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/forms/StockForms.tsx:585
msgid "Move to default location"
msgstr "移动到默认位置"

#: src/forms/StockForms.tsx:705
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/forms/StockForms.tsx:748
#: src/forms/StockForms.tsx:787
#: src/forms/StockForms.tsx:823
#: src/forms/StockForms.tsx:861
#: src/forms/StockForms.tsx:903
#: src/forms/StockForms.tsx:951
#: src/forms/StockForms.tsx:995
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:190
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:371
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:252
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:749
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:208
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:342
msgid "In Stock"
msgstr "入库"

#: src/forms/StockForms.tsx:824
#: src/pages/Index/Scan.tsx:182
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:708
msgid "Count"
msgstr "总计"

#: src/forms/StockForms.tsx:1102
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:720
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:584
msgid "Add Stock"
msgstr "添加库存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1103
msgid "Stock added"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1112
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:729
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:593
msgid "Remove Stock"
msgstr "移除库存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1113
msgid "Stock removed"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1122
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:925
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:742
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:602
msgid "Transfer Stock"
msgstr "转移库存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1123
msgid "Stock transferred"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1132
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:914
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:313
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:317
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:573
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:577
msgid "Count Stock"
msgstr "库存数量"

#: src/forms/StockForms.tsx:1133
msgid "Stock counted"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1142
msgid "Change Stock Status"
msgstr "更改库存状态"

#: src/forms/StockForms.tsx:1143
msgid "Stock status changed"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1152
msgid "Merge Stock"
msgstr "合并库存"

#: src/forms/StockForms.tsx:1153
msgid "Stock merged"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1168
msgid "Assign Stock to Customer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1169
msgid "Stock assigned to customer"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1179
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:655
msgid "Delete Stock Items"
msgstr "删除库存项"

#: src/forms/StockForms.tsx:1180
msgid "Stock deleted"
msgstr ""

#: src/forms/StockForms.tsx:1187
msgid "Parent stock location"
msgstr "上级库存地点"

#: src/forms/selectionListFields.tsx:99
msgid "Entries"
msgstr ""

#: src/forms/selectionListFields.tsx:100
msgid "List of entries to choose from"
msgstr ""

#: src/forms/selectionListFields.tsx:104
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:64
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:112
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:135
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:147
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:142
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:38
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:193
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/forms/selectionListFields.tsx:105
msgid "Label"
msgstr ""

#: src/functions/api.tsx:33
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:491
msgid "Bad request"
msgstr "错误的请求"

#: src/functions/api.tsx:36
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:494
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: src/functions/api.tsx:39
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:497
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止访问"

#: src/functions/api.tsx:42
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:500
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: src/functions/api.tsx:45
msgid "Method not allowed"
msgstr ""

#: src/functions/api.tsx:48
msgid "Internal server error"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:34
#~ msgid "Error fetching token from server."
#~ msgstr "Error fetching token from server."

#: src/functions/auth.tsx:36
#~ msgid "Logout successfull"
#~ msgstr "Logout successfull"

#: src/functions/auth.tsx:60
#~ msgid "See you soon."
#~ msgstr "See you soon."

#: src/functions/auth.tsx:70
#~ msgid "Logout successful"
#~ msgstr "Logout successful"

#: src/functions/auth.tsx:71
#~ msgid "You have been logged out"
#~ msgstr "You have been logged out"

#: src/functions/auth.tsx:117
#: src/functions/auth.tsx:276
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:118
#: src/functions/auth.tsx:277
msgid "There is a conflicting session on the server for this browser. Please logout of that first."
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:142
#~ msgid "Found an existing login - using it to log you in."
#~ msgstr "Found an existing login - using it to log you in."

#: src/functions/auth.tsx:143
#~ msgid "Found an existing login - welcome back!"
#~ msgstr "Found an existing login - welcome back!"

#: src/functions/auth.tsx:150
msgid "Logged Out"
msgstr "已登出"

#: src/functions/auth.tsx:151
msgid "Successfully logged out"
msgstr "已成功登出"

#: src/functions/auth.tsx:189
msgid "Language changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:190
msgid "Your active language has been changed to the one set in your profile"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:210
msgid "Theme changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:211
msgid "Your active theme has been changed to the one set in your profile"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:236
msgid "Check your inbox for a reset link. This only works if you have an account. Check in spam too."
msgstr "查看收件箱中的重置链接。这只有在您有账户的情况下才会起作用。也请检查垃圾邮件。"

#: src/functions/auth.tsx:243
#: src/functions/auth.tsx:453
msgid "Reset failed"
msgstr "重置失败"

#: src/functions/auth.tsx:316
msgid "Logged In"
msgstr "已登录"

#: src/functions/auth.tsx:317
msgid "Successfully logged in"
msgstr "已成功登入"

#: src/functions/auth.tsx:413
msgid "Failed to set up MFA"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:443
msgid "Password set"
msgstr "密码已设置"

#: src/functions/auth.tsx:444
#: src/functions/auth.tsx:553
msgid "The password was set successfully. You can now login with your new password"
msgstr "密码设置成功。您现在可以使用新密码登录"

#: src/functions/auth.tsx:518
msgid "Password could not be changed"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:536
msgid "The two password fields didn’t match"
msgstr ""

#: src/functions/auth.tsx:552
msgid "Password Changed"
msgstr ""

#: src/functions/forms.tsx:50
#~ msgid "Form method not provided"
#~ msgstr "Form method not provided"

#: src/functions/forms.tsx:59
#~ msgid "Response did not contain action data"
#~ msgstr "Response did not contain action data"

#: src/functions/forms.tsx:182
#~ msgid "Invalid Form"
#~ msgstr "Invalid Form"

#: src/functions/forms.tsx:183
#~ msgid "method parameter not supplied"
#~ msgstr "method parameter not supplied"

#: src/functions/notifications.tsx:13
msgid "Not implemented"
msgstr "尚未实现"

#: src/functions/notifications.tsx:14
msgid "This feature is not yet implemented"
msgstr "此功能尚未实现"

#: src/functions/notifications.tsx:24
#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "Permission denied"

#: src/functions/notifications.tsx:26
msgid "You do not have permission to perform this action"
msgstr "您无权执行此操作。"

#: src/functions/notifications.tsx:37
msgid "Invalid Return Code"
msgstr "无效返回码"

#: src/functions/notifications.tsx:38
msgid "Server returned status {returnCode}"
msgstr "服务器返回状态 {returnCode}"

#: src/functions/notifications.tsx:48
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: src/functions/notifications.tsx:49
msgid "The request timed out"
msgstr "请求已超时"

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:34
msgid "Exporting Data"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:112
msgid "Export Data"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataExport.tsx:115
msgid "Export"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:57
msgid "Process completed successfully"
msgstr ""

#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:73
#: src/hooks/UseDataOutput.tsx:103
msgid "Process failed"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:90
msgid "Item Created"
msgstr "项目已创建"

#: src/hooks/UseForm.tsx:110
msgid "Item Updated"
msgstr "项目已更新"

#: src/hooks/UseForm.tsx:135
msgid "Items Updated"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:137
msgid "Update multiple items"
msgstr ""

#: src/hooks/UseForm.tsx:167
msgid "Item Deleted"
msgstr "项目已删除"

#: src/hooks/UseForm.tsx:171
msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "确实要删除此项目吗?"

#: src/hooks/UsePlaceholder.tsx:59
msgid "Latest serial number"
msgstr "最新序列号"

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:32
#: src/pages/Auth/Reset.tsx:14
msgid "Reset Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:46
msgid "Current Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:47
msgid "Enter your current password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:53
msgid "New Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:54
msgid "Enter your new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:60
msgid "Confirm New Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:61
msgid "Confirm your new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ChangePassword.tsx:80
msgid "Confirm"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Layout.tsx:67
msgid "Log off"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/LoggedIn.tsx:19
msgid "Checking if you are already logged in"
msgstr "检查您是否已经登录"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:33
msgid "No selection"
msgstr "未选择"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:91
#~ msgid "Welcome, log in below"
#~ msgstr "Welcome, log in below"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:93
#~ msgid "Register below"
#~ msgstr "Register below"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:99
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/pages/Auth/Login.tsx:105
msgid "Logging you in"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Login.tsx:112
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐户？"

#: src/pages/Auth/Logout.tsx:22
#~ msgid "Logging out"
#~ msgstr "Logging out"

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:16
#~ msgid "Multi-Factor Login"
#~ msgstr "Multi-Factor Login"

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:17
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:82
msgid "Multi-Factor Authentication"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:20
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:688
msgid "TOTP Code"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:22
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:690
msgid "Enter your TOTP or recovery code"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFA.tsx:32
msgid "Log in"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFASetup.tsx:23
msgid "MFA Setup Required"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/MFASetup.tsx:34
msgid "Add TOTP"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Register.tsx:23
msgid "Go back to login"
msgstr "返回登录界面"

#: src/pages/Auth/Reset.tsx:41
#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:112
#~ msgid "Send mail"
#~ msgstr "Send mail"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:22
#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:19
msgid "Key invalid"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:23
msgid "You need to provide a valid key to set a new password. Check your inbox for a reset link."
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:30
#~ msgid "Token invalid"
#~ msgstr "Token invalid"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:31
msgid "Set new password"
msgstr "设置新密码"

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:31
#~ msgid "You need to provide a valid token to set a new password. Check your inbox for a reset link."
#~ msgstr "You need to provide a valid token to set a new password. Check your inbox for a reset link."

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:35
msgid "The desired new password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/ResetPassword.tsx:44
msgid "Send Password"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:49
#~ msgid "No token provided"
#~ msgstr "No token provided"

#: src/pages/Auth/Set-Password.tsx:50
#~ msgid "You need to provide a token to set a new password. Check your inbox for a reset link."
#~ msgstr "You need to provide a token to set a new password. Check your inbox for a reset link."

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:20
msgid "You need to provide a valid key."
msgstr ""

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:28
msgid "Verify Email"
msgstr ""

#: src/pages/Auth/VerifyEmail.tsx:30
msgid "Verify"
msgstr ""

#. placeholder {0}: error.statusText
#: src/pages/ErrorPage.tsx:16
msgid "Error: {0}"
msgstr "错误：{0}"

#: src/pages/ErrorPage.tsx:23
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生意外错误。"

#: src/pages/ErrorPage.tsx:28
#~ msgid "Sorry, an unexpected error has occurred."
#~ msgstr "Sorry, an unexpected error has occurred."

#: src/pages/Index/Dashboard.tsx:22
#~ msgid "Autoupdate"
#~ msgstr "Autoupdate"

#: src/pages/Index/Dashboard.tsx:26
#~ msgid "This page is a replacement for the old start page with the same information. This page will be deprecated and replaced by the home page."
#~ msgstr "This page is a replacement for the old start page with the same information. This page will be deprecated and replaced by the home page."

#: src/pages/Index/Home.tsx:58
#~ msgid "Welcome to your Dashboard{0}"
#~ msgstr "Welcome to your Dashboard{0}"

#: src/pages/Index/Playground.tsx:222
#~ msgid "This page is a showcase for the possibilities of Platform UI."
#~ msgstr "This page is a showcase for the possibilities of Platform UI."

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:30
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:141
#~ msgid "Notification Settings"
#~ msgstr "Notification Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:33
#~ msgid "Global Settings"
#~ msgstr "Global Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:47
#~ msgid "Settings for the current user"
#~ msgstr "Settings for the current user"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:51
#~ msgid "Home Page Settings"
#~ msgstr "Home Page Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:76
#~ msgid "Search Settings"
#~ msgstr "Search Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:115
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:211
#~ msgid "Label Settings"
#~ msgstr "Label Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:120
#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:219
#~ msgid "Report Settings"
#~ msgstr "Report Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:142
#~ msgid "Settings for the notifications"
#~ msgstr "Settings for the notifications"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:148
#~ msgid "Global Server Settings"
#~ msgstr "Global Server Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:149
#~ msgid "Global Settings for this instance"
#~ msgstr "Global Settings for this instance"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:153
#~ msgid "Server Settings"
#~ msgstr "Server Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:187
#~ msgid "Login Settings"
#~ msgstr "Login Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:202
#~ msgid "Barcode Settings"
#~ msgstr "Barcode Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:230
#~ msgid "Part Settings"
#~ msgstr "Part Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:255
#~ msgid "Pricing Settings"
#~ msgstr "Pricing Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:270
#~ msgid "Stock Settings"
#~ msgstr "Stock Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:284
#~ msgid "Build Order Settings"
#~ msgstr "Build Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:289
#~ msgid "Purchase Order Settings"
#~ msgstr "Purchase Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:300
#~ msgid "Sales Order Settings"
#~ msgstr "Sales Order Settings"

#: src/pages/Index/Profile/Profile.tsx:330
#~ msgid "Plugin Settings for this instance"
#~ msgstr "Plugin Settings for this instance"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:27
#~ msgid "Data is current beeing loaded"
#~ msgstr "Data is current beeing loaded"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:69
#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:76
#~ msgid "Failed to load"
#~ msgstr "Failed to load"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:100
#~ msgid "Show internal names"
#~ msgstr "Show internal names"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:148
#~ msgid "Input {0} is not known"
#~ msgstr "Input {0} is not known"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:161
#~ msgid "Saved changes {0}"
#~ msgstr "Saved changes {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:162
#~ msgid "Changed to {0}"
#~ msgstr "Changed to {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:176
#~ msgid "Error while saving {0}"
#~ msgstr "Error while saving {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:177
#~ msgid "Error was {err}"
#~ msgstr "Error was {err}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:257
#~ msgid "Plugin: {0}"
#~ msgstr "Plugin: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/SettingsPanel.tsx:262
#~ msgid "Method: {0}"
#~ msgstr "Method: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/UserPanel.tsx:85
#~ msgid "Userinfo"
#~ msgstr "Userinfo"

#: src/pages/Index/Profile/UserPanel.tsx:122
#~ msgid "Username: {0}"
#~ msgstr "Username: {0}"

#: src/pages/Index/Profile/UserTheme.tsx:83
#~ msgid "Design <0/>"
#~ msgstr "Design <0/>"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:65
msgid "Item already scanned"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:82
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:217
msgid "API Error"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:83
msgid "Failed to fetch instance data"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:130
msgid "Scan Error"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:162
msgid "Selected elements are not known"
msgstr "所选元素未知"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:169
msgid "Multiple object types selected"
msgstr "选择多个对象类型"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:175
#~ msgid "Actions ..."
#~ msgstr "Actions ..."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:177
msgid "Actions ... "
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:194
#: src/pages/Index/Scan.tsx:198
msgid "Barcode Scanning"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:207
msgid "Barcode Input"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:214
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:217
msgid "No Items Selected"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:217
#~ msgid "Manual input"
#~ msgstr "Manual input"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:218
msgid "Scan and select items to perform actions"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:218
#~ msgid "Image Barcode"
#~ msgstr "Image Barcode"

#. placeholder {0}: selection.length
#: src/pages/Index/Scan.tsx:223
msgid "{0} items selected"
msgstr "已选择 {0} 项"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:235
msgid "Scanned Items"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Scan.tsx:276
#~ msgid "Actions for {0}"
#~ msgstr "Actions for {0}"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:298
#~ msgid "Scan Page"
#~ msgstr "Scan Page"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:301
#~ msgid "This page can be used for continuously scanning items and taking actions on them."
#~ msgstr "This page can be used for continuously scanning items and taking actions on them."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:308
#~ msgid "Toggle Fullscreen"
#~ msgstr "Toggle Fullscreen"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:321
#~ msgid "Select the input method you want to use to scan items."
#~ msgstr "Select the input method you want to use to scan items."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:323
#~ msgid "Input"
#~ msgstr "Input"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:330
#~ msgid "Select input method"
#~ msgstr "Select input method"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:331
#~ msgid "Nothing found"
#~ msgstr "Nothing found"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:339
#~ msgid "Depending on the selected parts actions will be shown here. Not all barcode types are supported currently."
#~ msgstr "Depending on the selected parts actions will be shown here. Not all barcode types are supported currently."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:353
#~ msgid "General Actions"
#~ msgstr "General Actions"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:367
#~ msgid "Lookup part"
#~ msgstr "Lookup part"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:375
#~ msgid "Open Link"
#~ msgstr "Open Link"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:391
#~ msgid "History is locally kept in this browser."
#~ msgstr "History is locally kept in this browser."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:392
#~ msgid "The history is kept in this browser's local storage. So it won't be shared with other users or other devices but is persistent through reloads. You can select items in the history to perform actions on them. To add items, scan/enter them in the Input area."
#~ msgstr "The history is kept in this browser's local storage. So it won't be shared with other users or other devices but is persistent through reloads. You can select items in the history to perform actions on them. To add items, scan/enter them in the Input area."

#: src/pages/Index/Scan.tsx:400
#~ msgid "Delete History"
#~ msgstr "Delete History"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:465
#~ msgid "No history"
#~ msgstr "No history"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:489
#~ msgid "Source"
#~ msgstr "Source"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:492
#~ msgid "Scanned at"
#~ msgstr "Scanned at"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:549
#~ msgid "Enter item serial or data"
#~ msgstr "Enter item serial or data"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:561
#~ msgid "Add dummy item"
#~ msgstr "Add dummy item"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:652
#~ msgid "Error while getting camera"
#~ msgstr "Error while getting camera"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:765
#~ msgid "Scanning"
#~ msgstr "Scanning"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:765
#~ msgid "Not scanning"
#~ msgstr "Not scanning"

#: src/pages/Index/Scan.tsx:777
#~ msgid "Select Camera"
#~ msgstr "Select Camera"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:30
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:52
#~ msgid "Edit User Information"
#~ msgstr "Edit User Information"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:33
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:113
msgid "Edit Account Information"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:34
#~ msgid "User details updated"
#~ msgstr "User details updated"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:37
msgid "Account details updated"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:46
#~ msgid "User Actions"
#~ msgstr "User Actions"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:50
#~ msgid "First name"
#~ msgstr "First name"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:54
#~ msgid "Set Password"
#~ msgstr "Set Password"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:55
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:136
msgid "Edit Profile Information"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:55
#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "Last name"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:56
#~ msgid "Set User Password"
#~ msgstr "Set User Password"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:58
#~ msgid "First name: {0}"
#~ msgstr "First name: {0}"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:59
msgid "Profile details updated"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:61
#~ msgid "Last name: {0}"
#~ msgstr "Last name: {0}"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:65
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:55
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:66
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:63
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:67
#~ msgid "First name:"
#~ msgstr "First name:"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:71
#~ msgid "Last name:"
#~ msgstr "Last name:"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:72
msgid "Staff Access"
msgstr "工作人员访问"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:85
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:119
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:101
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:86
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:127
msgid "Position"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:90
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:444
msgid "Type"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:91
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:143
msgid "Organisation"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:92
msgid "Primary Group"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:104
msgid "Account Details"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:107
msgid "Account Actions"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:111
msgid "Edit Account"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:117
msgid "Change Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:119
msgid "Change User Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:131
msgid "Profile Details"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:134
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#. placeholder {0}: item.label
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/AccountDetailPanel.tsx:153
msgid "{0}"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:24
msgid "Secret"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:30
msgid "One-Time Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/QrRegistrationForm.tsx:31
msgid "Enter the TOTP code to ensure it registered correctly"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:55
#~ msgid "Single Sign On Accounts"
#~ msgstr "Single Sign On Accounts"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:56
msgid "Email Addresses"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:64
msgid "Single Sign On"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:69
#~ msgid "Multifactor"
#~ msgstr "Multifactor"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:71
#~ msgid "Single Sign On is not enabled for this server"
#~ msgstr "Single Sign On is not enabled for this server"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:72
msgid "Not enabled"
msgstr "未启用"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:75
msgid "Single Sign On is not enabled for this server "
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:83
#~ msgid "Multifactor authentication is not configured for your account"
#~ msgstr "Multifactor authentication is not configured for your account"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:90
msgid "Access Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:128
msgid "Error while updating email"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:141
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:297
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:433
msgid "Not Configured"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:144
msgid "Currently no email addresses are registered."
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:151
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "以下电子邮件地址与您的账户相关联："

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:164
msgid "Primary"
msgstr "主要的"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:169
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:173
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:191
msgid "Make Primary"
msgstr "设为首选"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:197
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新发送验证"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:211
msgid "Add Email Address"
msgstr "添加电子邮件地址"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:213
msgid "E-Mail"
msgstr "邮箱"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:214
msgid "E-Mail address"
msgstr "邮箱地址"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:226
msgid "Error while adding email"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:237
msgid "Add Email"
msgstr "添加电子邮件"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:270
#~ msgid "Provider has not been configured"
#~ msgstr "Provider has not been configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:280
#~ msgid "Not configured"
#~ msgstr "Not configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:283
#~ msgid "There are no social network accounts connected to this account."
#~ msgstr "There are no social network accounts connected to this account."

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:293
#~ msgid "You can sign in to your account using any of the following third party accounts"
#~ msgstr "You can sign in to your account using any of the following third party accounts"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:300
msgid "There are no providers connected to this account."
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:308
msgid "You can sign in to your account using any of the following providers"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:321
msgid "Remove Provider Link"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:437
msgid "No multi-factor tokens configured for this account"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:447
msgid "Last used at"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:450
msgid "Created at"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:471
#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:574
msgid "Recovery Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:475
msgid "Unused Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:480
msgid "Used Codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:533
msgid "Error while registering recovery codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:567
msgid "TOTP"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:568
msgid "Time-based One-Time Password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:575
msgid "One-Time pre-generated recovery codes"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:589
msgid "Add Token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:604
msgid "Register TOTP Token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:629
msgid "Error registering TOTP token"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:705
msgid "Enter your password"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:741
#~ msgid "Token is used - no actions"
#~ msgstr "Token is used - no actions"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/SecurityContent.tsx:761
#~ msgid "No tokens configured"
#~ msgstr "No tokens configured"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:62
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:65
#~ msgid "bars"
#~ msgstr "bars"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:66
#~ msgid "oval"
#~ msgstr "oval"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:67
#~ msgid "dots"
#~ msgstr "dots"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:68
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:79
msgid "Use pseudo language"
msgstr "使用 pseudo 语言"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:81
#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "Theme"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:86
msgid "Color Mode"
msgstr "色彩模式"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:87
#~ msgid "Primary color"
#~ msgstr "Primary color"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:97
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮颜色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:111
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:117
msgid "White color"
msgstr "白色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:140
msgid "Black color"
msgstr "黑色"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:163
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:179
msgid "Loader"
msgstr "加载器"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:186
msgid "Bars"
msgstr "条"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:187
msgid "Oval"
msgstr "椭圆"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/UserThemePanel.tsx:188
msgid "Dots"
msgstr "点"

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:93
msgid "Reauthentication"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AccountSettings/useConfirm.tsx:109
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter.tsx:91
#~ msgid "Advanced Amininistrative Options for InvenTree"
#~ msgstr "Advanced Amininistrative Options for InvenTree"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:28
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:304
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:33
msgid "Rate"
msgstr "汇率"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:46
msgid "Exchange rates updated"
msgstr "汇率已更新"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:53
msgid "Exchange rate update error"
msgstr "汇率更新错误"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:63
msgid "Refresh currency exchange rates"
msgstr "刷新货币汇率"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:99
msgid "Last fetched"
msgstr "上次获取时间"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/CurrencyManagementPanel.tsx:100
msgid "Base currency"
msgstr "基准货币"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:107
msgid "User Management"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:114
msgid "Data Import"
msgstr "数据导入"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:120
msgid "Data Export"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:126
msgid "Barcode Scans"
msgstr "扫描条码"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:127
#~ msgid "Templates"
#~ msgstr "Templates"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:132
msgid "Background Tasks"
msgstr "后台任务"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:138
msgid "Error Reports"
msgstr "错误报告"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:144
msgid "Currencies"
msgstr "币种"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:161
msgid "Custom States"
msgstr "自定状态"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:167
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:57
msgid "Custom Units"
msgstr "自定义单位"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:170
#~ msgid "Location types"
#~ msgstr "Location types"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:173
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:303
msgid "Part Parameters"
msgstr "零件参数"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:180
msgid "Category Parameters"
msgstr "类别参数"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:206
msgid "Location Types"
msgstr "位置类型"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:220
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:48
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:309
msgid "Machines"
msgstr "设备"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:221
#~ msgid "Quick Actions"
#~ msgstr "Quick Actions"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:226
#~ msgid "Add a new user"
#~ msgstr "Add a new user"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/Index.tsx:236
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/LabelTemplatePanel.tsx:40
#~ msgid "Generated Labels"
#~ msgstr "Generated Labels"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:43
#~ msgid "Machine types"
#~ msgstr "Machine types"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:53
#~ msgid "Machine Error Stack"
#~ msgstr "Machine Error Stack"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:56
msgid "Machine Types"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:62
#~ msgid "There are no machine registry errors."
#~ msgstr "There are no machine registry errors."

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:64
msgid "Machine Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:77
msgid "Registry Registry Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:80
msgid "There are machine registry errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:86
msgid "Machine Registry Errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/MachineManagementPanel.tsx:89
msgid "There are no machine registry errors"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:32
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:184
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:33
#~ msgid "Plugin Error Stack"
#~ msgstr "Plugin Error Stack"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:36
msgid "External plugins are not enabled for this InvenTree installation."
msgstr "此 InvenTree 未启用外部插件。"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:45
#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "Warning"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:47
#~ msgid "Changing the settings below require you to immediately restart the server. Do not change this while under active usage."
#~ msgstr "Changing the settings below require you to immediately restart the server. Do not change this while under active usage."

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/PluginManagementPanel.tsx:74
msgid "Plugin Errors"
msgstr "插件错误"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:16
msgid "Page Size"
msgstr "页面尺寸"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:19
msgid "Landscape"
msgstr "横屏模式"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:25
msgid "Attach to Model"
msgstr "附加到模型"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/ReportTemplatePanel.tsx:55
#~ msgid "Generated Reports"
#~ msgstr "Generated Reports"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/StocktakePanel.tsx:25
msgid "Stocktake Reports"
msgstr "盘点报告"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:30
msgid "Background worker not running"
msgstr "后台worker未运行"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:31
msgid "The background task manager service is not running. Contact your system administrator."
msgstr "后台任务管理器服务未运行。请联系系统管理员。"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:35
#~ msgid "Background Worker Not Running"
#~ msgstr "Background Worker Not Running"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:38
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:47
msgid "Pending Tasks"
msgstr "待完成任务"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:39
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:55
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "计划任务"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:40
#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TaskManagementPanel.tsx:63
msgid "Failed Tasks"
msgstr "失败任务"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:67
#~ msgid "Stock item"
#~ msgstr "Stock item"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:76
#~ msgid "Build line"
#~ msgstr "Build line"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:88
#~ msgid "Reports"
#~ msgstr "Reports"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:99
#~ msgid "Purchase order"
#~ msgstr "Purchase order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:108
#~ msgid "Sales order"
#~ msgstr "Sales order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:117
#~ msgid "Return order"
#~ msgstr "Return order"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:145
#~ msgid "Tests"
#~ msgstr "Tests"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/TemplateManagementPanel.tsx:154
#~ msgid "Stock location"
#~ msgstr "Stock location"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:21
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:22
msgid "Dimensionless"
msgstr "无尺寸"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UnitManagementPanel.tsx:65
msgid "All units"
msgstr "所有单位"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:31
msgid "Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:32
#~ msgid "Select settings relevant for user lifecycle. More available in"
#~ msgstr "Select settings relevant for user lifecycle. More available in"

#: src/pages/Index/Settings/AdminCenter/UserManagementPanel.tsx:37
#~ msgid "System settings"
#~ msgstr "System settings"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:68
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:94
msgid "Barcodes"
msgstr "条形码"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:118
msgid "This panel is a placeholder."
msgstr "此面板是一个占位符。"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:118
#~ msgid "Physical Units"
#~ msgstr "Physical Units"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:128
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:135
#~ msgid "Exchange Rates"
#~ msgstr "Exchange Rates"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:163
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:169
#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:105
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: src/pages/Index/Settings/SystemSettings.tsx:317
#~ msgid "Switch to User Setting"
#~ msgstr "Switch to User Setting"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:35
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:41
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:47
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: src/pages/Index/Settings/UserSettings.tsx:159
#~ msgid "Switch to System Setting"
#~ msgstr "Switch to System Setting"

#: src/pages/Logged-In.tsx:24
#~ msgid "Found an exsisting login - using it to log you in."
#~ msgstr "Found an exsisting login - using it to log you in."

#: src/pages/NotFound.tsx:20
#~ msgid "Sorry, this page is not known or was moved."
#~ msgstr "Sorry, this page is not known or was moved."

#: src/pages/NotFound.tsx:27
#~ msgid "Go to the start page"
#~ msgstr "Go to the start page"

#: src/pages/Notifications.tsx:44
#~ msgid "Delete Notifications"
#~ msgstr "Delete Notifications"

#: src/pages/Notifications.tsx:83
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: src/pages/Notifications.tsx:91
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: src/pages/Notifications.tsx:146
#~ msgid "Delete notifications"
#~ msgstr "Delete notifications"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:80
#~ msgid "Build Status"
#~ msgstr "Build Status"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:100
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:84
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:95
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:172
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:131
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:120
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:39
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:104
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:324
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:77
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:69
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:135
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:87
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:60
msgid "IPN"
msgstr "内部零件编码 IPN"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:108
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:199
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:65
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:121
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:157
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:122
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:131
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:146
msgid "Custom Status"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:130
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:124
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:89
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:98
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:136
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:111
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:335
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:144
msgid "Parent Build"
msgstr "上级生产"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:155
msgid "Build Quantity"
msgstr "生产数量"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:163
#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:309
msgid "Completed Outputs"
msgstr "已出产"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:180
#: src/tables/Filter.tsx:334
msgid "Issued By"
msgstr "发布人"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:185
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:269
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:150
#~ msgid "View part barcode"
#~ msgstr "View part barcode"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:188
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:407
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:244
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:208
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:220
#: src/tables/Filter.tsx:298
msgid "Responsible"
msgstr "责任人"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:190
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:274
#~ msgid "Link custom barcode to part"
#~ msgstr "Link custom barcode to part"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:196
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:280
#~ msgid "Unlink custom barcode from part"
#~ msgstr "Unlink custom barcode from part"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:202
#~ msgid "Build Order updated"
#~ msgstr "Build Order updated"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:206
msgid "Any location"
msgstr "任意地点"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:213
msgid "Destination Location"
msgstr "目标地点"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:221
#~ msgid "Edit build order"
#~ msgstr "Edit build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:226
#~ msgid "Duplicate build order"
#~ msgstr "Duplicate build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:229
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:96
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:36
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:231
#~ msgid "Delete build order"
#~ msgstr "Delete build order"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:237
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:269
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:234
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:245
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:252
msgid "Start Date"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:245
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:277
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:242
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:253
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:260
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:100
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:143
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:124
msgid "Target Date"
msgstr "预计日期"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:253
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:311
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:284
msgid "Build Details"
msgstr "生产详情"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:290
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:322
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:331
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:134
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:286
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:295
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:332
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:341
msgid "Line Items"
msgstr "行项目"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:296
msgid "Incomplete Outputs"
msgstr "未出产"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:324
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:379
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:212
msgid "Allocated Stock"
msgstr "已分配的库存"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:337
msgid "Consumed Stock"
msgstr "已消耗库存"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:347
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:727
#~ msgid "Test Statistics"
#~ msgstr "Test Statistics"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:352
msgid "Child Build Orders"
msgstr "子生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:362
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:539
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:157
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:368
#~ msgid "Reporting Actions"
#~ msgstr "Reporting Actions"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:374
#~ msgid "Print build report"
#~ msgstr "Print build report"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:387
msgid "Edit Build Order"
msgstr "编辑生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:403
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:180
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:195
msgid "Add Build Order"
msgstr "添加生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:412
msgid "Cancel Build Order"
msgstr "取消生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:414
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:397
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:392
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:426
msgid "Order cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:415
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:396
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:391
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:425
msgid "Cancel this order"
msgstr "取消此订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:424
msgid "Hold Build Order"
msgstr "挂起生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:426
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:404
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:399
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:433
msgid "Place this order on hold"
msgstr "将此订单挂起"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:427
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:405
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:400
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:434
msgid "Order placed on hold"
msgstr "挂起订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:432
msgid "Issue Build Order"
msgstr "发出生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:434
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:388
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:383
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:417
msgid "Issue this order"
msgstr "发出这个订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:435
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:389
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:384
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:418
msgid "Order issued"
msgstr "订单发起"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:440
msgid "Complete Build Order"
msgstr "完成生产订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:442
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:417
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:407
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:452
msgid "Mark this order as complete"
msgstr "标记该订单为已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:443
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:411
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:408
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:453
msgid "Order completed"
msgstr "订单已完成"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:474
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:440
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:437
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:482
msgid "Issue Order"
msgstr "发布订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:481
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:447
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:444
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:496
msgid "Complete Order"
msgstr "完成订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:499
msgid "Build Order Actions"
msgstr "生产订单操作"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:504
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:469
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:466
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:519
msgid "Edit order"
msgstr "编辑订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:508
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:477
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:472
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:524
msgid "Duplicate order"
msgstr "复制订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:512
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:480
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:477
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:527
msgid "Hold order"
msgstr "挂起订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:517
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:485
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:482
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:532
msgid "Cancel order"
msgstr "取消订单"

#: src/pages/build/BuildDetail.tsx:553
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:268
#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:77
#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:41
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:107
msgid "Build Order"
msgstr "生产订单"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:23
#~ msgid "Build order created"
#~ msgstr "Build order created"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:39
#~ msgid "New Build Order"
#~ msgstr "New Build Order"

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:71
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:69
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:90
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:111
msgid "Table View"
msgstr ""

#: src/pages/build/BuildIndex.tsx:74
#: src/pages/purchasing/PurchasingIndex.tsx:72
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:93
#: src/pages/sales/SalesIndex.tsx:114
msgid "Calendar View"
msgstr ""

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:99
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:107
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:114
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:124
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币单位"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:129
#: src/pages/company/SupplierDetail.tsx:8
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:129
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:235
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:357
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:139
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:101
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:42
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:105
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:36
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:135
#: src/pages/company/ManufacturerDetail.tsx:8
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:103
#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:265
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:151
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:106
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:77
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:141
#: src/pages/company/CustomerDetail.tsx:8
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:31
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:104
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:113
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:104
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:294
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:111
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:112
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:137
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:151
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:174
msgid "Company Details"
msgstr "公司详细信息"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:175
#~ msgid "Edit company"
#~ msgstr "Edit company"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:180
msgid "Supplied Parts"
msgstr "已提供的零件"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:189
msgid "Manufactured Parts"
msgstr "制成零件"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:189
#~ msgid "Delete company"
#~ msgstr "Delete company"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:236
msgid "Assigned Stock"
msgstr "已分配的库存"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:276
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:87
msgid "Edit Company"
msgstr "编辑公司"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:284
msgid "Delete Company"
msgstr "删除该公司"

#: src/pages/company/CompanyDetail.tsx:294
msgid "Company Actions"
msgstr "公司操作"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:77
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:88
msgid "Internal Part"
msgstr "内部零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:111
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:160
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:58
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "制造商零件编号"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:128
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:112
msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:147
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:232
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:481
msgid "Part Details"
msgstr "零件详情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:150
msgid "Manufacturer Details"
msgstr "制造商详情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:159
msgid "Manufacturer Part Details"
msgstr "制造商零件详情"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:165
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:487
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:205
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:86
msgid "Edit Manufacturer Part"
msgstr "编辑制造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:212
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:74
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:106
msgid "Add Manufacturer Part"
msgstr "添加制造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:224
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:94
msgid "Delete Manufacturer Part"
msgstr "删除制造商零件"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:239
msgid "Manufacturer Part Actions"
msgstr "制造商零件操作"

#: src/pages/company/ManufacturerPartDetail.tsx:279
msgid "ManufacturerPart"
msgstr "制造商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:103
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:78
msgid "Part Description"
msgstr "零件描述"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:179
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:72
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:163
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:204
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:134
msgid "Pack Quantity"
msgstr "包装数量"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:197
#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:387
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:773
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:330
#: src/tables/part/PartTable.tsx:93
msgid "On Order"
msgstr "订购中"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:204
msgid "Supplier Availability"
msgstr "供应商可用性"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:212
msgid "Availability Updated"
msgstr "可用性已更新"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:237
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:246
msgid "Supplier Part Details"
msgstr "供应商零件详情"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:252
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:360
msgid "Received Stock"
msgstr "接收库存"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:276
#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:113
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:232
msgid "Supplier Pricing"
msgstr "供应商价格"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:301
msgid "Supplier Part Actions"
msgstr "供应商零件操作"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:325
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:221
msgid "Edit Supplier Part"
msgstr "编辑供应商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:333
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:229
msgid "Delete Supplier Part"
msgstr "删除供应商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:341
#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:168
msgid "Add Supplier Part"
msgstr "添加供应商零件"

#: src/pages/company/SupplierPartDetail.tsx:381
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:761
msgid "No Stock"
msgstr "无库存"

#: src/pages/core/CoreIndex.tsx:46
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:81
#: src/pages/core/UserDetail.tsx:224
msgid "System Overview"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:45
msgid "Group Name"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:52
#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:67
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:80
msgid "Group Details"
msgstr ""

#: src/pages/core/GroupDetail.tsx:55
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:107
msgid "Group Roles"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:175
msgid "User Information"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:176
msgid "User Permissions"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:178
msgid "User Profile"
msgstr ""

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:188
#: src/tables/settings/UserTable.tsx:153
msgid "User Details"
msgstr "用户详情"

#: src/pages/core/UserDetail.tsx:206
msgid "Basic user"
msgstr ""

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:99
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:97
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:63
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:108
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:115
msgid "Parent Category"
msgstr "上级类别"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:138
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:268
msgid "Subcategories"
msgstr "子类别"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:145
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:137
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:88
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:43
msgid "Structural"
msgstr "结构性"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:151
msgid "Parent default location"
msgstr "上级默认位置"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:158
msgid "Default location"
msgstr "默认位置"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:169
msgid "Top level part category"
msgstr "最高级零件类别"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:179
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:245
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:121
msgid "Edit Part Category"
msgstr "编辑零件类别"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:188
msgid "Move items to parent category"
msgstr ""

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:192
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:229
msgid "Delete items"
msgstr "删除项"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:200
#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:250
msgid "Delete Part Category"
msgstr "删除零件类别"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:203
msgid "Parts Action"
msgstr "零件操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:204
msgid "Action for parts in this category"
msgstr "对此类别中零件的操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:209
msgid "Child Categories Action"
msgstr "子类别操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:210
msgid "Action for child categories in this category"
msgstr "对此类别中零件的操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:241
#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:142
msgid "Category Actions"
msgstr "类别操作"

#: src/pages/part/CategoryDetail.tsx:262
msgid "Category Details"
msgstr "类别详情"

#: src/pages/part/PartAllocationPanel.tsx:21
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:463
#: src/tables/part/PartTable.tsx:106
msgid "Build Order Allocations"
msgstr "分配生产订单"

#: src/pages/part/PartAllocationPanel.tsx:31
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:478
#: src/tables/part/PartTable.tsx:114
msgid "Sales Order Allocations"
msgstr "分配销售订单"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:185
msgid "Variant of"
msgstr "变体于"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:192
msgid "Revision of"
msgstr "修订"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:206
#: src/tables/Filter.tsx:342
#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:32
#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:67
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:212
msgid "Default Location"
msgstr "默认位置"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:219
msgid "Category Default Location"
msgstr "类别默认位置"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:226
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:44
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:233
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:46
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:258
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:325
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:293
#: src/tables/part/PartTable.tsx:297
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:128
msgid "Available Stock"
msgstr "可用库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:265
msgid "Variant Stock"
msgstr "变体库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:273
msgid "Minimum Stock"
msgstr "最低库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:279
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:239
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:255
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:166
msgid "On order"
msgstr "订购中"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:286
msgid "Required for Orders"
msgstr "订单必填项"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:295
msgid "Allocated to Build Orders"
msgstr "分配生产订单"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:306
msgid "Allocated to Sales Orders"
msgstr "分配销售订单"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:310
#~ msgid "Edit part"
#~ msgstr "Edit part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:316
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:263
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:298
msgid "Can Build"
msgstr "可以创建"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:322
#~ msgid "Duplicate part"
#~ msgstr "Duplicate part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:323
#: src/pages/part/PartDetail.tsx:779
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:832
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:227
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:347
msgid "In Production"
msgstr "生产中"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:327
#~ msgid "Delete part"
#~ msgstr "Delete part"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:337
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:229
#: src/tables/part/PartTable.tsx:187
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:343
msgid "Template Part"
msgstr "模板零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:348
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:320
msgid "Assembled Part"
msgstr "组装零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:353
msgid "Component Part"
msgstr "组件零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:358
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:310
msgid "Testable Part"
msgstr "可测试零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:364
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:315
msgid "Trackable Part"
msgstr "可追溯零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:369
msgid "Purchaseable Part"
msgstr "可购买零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:375
msgid "Saleable Part"
msgstr "可销售零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:380
msgid "Virtual Part"
msgstr "虚拟零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:394
#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:254
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:218
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:230
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:268
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:399
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:216
#: src/tables/Filter.tsx:326
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:414
msgid "Default Supplier"
msgstr "默认供应商"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:425
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:113
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:97
#: src/tables/part/PartTable.tsx:164
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:435
msgid "Latest Serial Number"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:510
#~ msgid "Stocktake By"
#~ msgstr "Stocktake By"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:516
msgid "Variants"
msgstr "变体"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:523
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:450
msgid "Allocations"
msgstr "分配"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:530
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清单"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:548
msgid "Used In"
msgstr "用于"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:555
msgid "Part Pricing"
msgstr "零件价格"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:613
msgid "Scheduling"
msgstr "计划任务"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:620
msgid "Test Templates"
msgstr "测试模板"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:631
msgid "Related Parts"
msgstr "关联零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:767
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:112
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:387
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:798
msgid "Edit Part"
msgstr "编辑零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:833
#: src/tables/part/PartTable.tsx:340
#: src/tables/part/PartTable.tsx:390
msgid "Add Part"
msgstr "添加零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:847
msgid "Delete Part"
msgstr "删除零件"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:856
msgid "Deleting this part cannot be reversed"
msgstr "删除此零件无法撤销"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:907
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:309
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:568
msgid "Stock Actions"
msgstr "库存操作"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:915
msgid "Count part stock"
msgstr "清点零件库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:926
msgid "Transfer part stock"
msgstr "转移零件库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:933
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:71
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:765
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:934
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:766
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:594
msgid "Order Stock"
msgstr "订单库存"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:947
#: src/tables/part/PartTable.tsx:362
msgid "Part Actions"
msgstr "零件选项"

#: src/pages/part/PartDetail.tsx:1028
msgid "Select Part Revision"
msgstr "选择零件版本"

#: src/pages/part/PartIndex.tsx:29
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "Categories"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:72
msgid "No pricing data found for this part."
msgstr "未找到此零件的定价数据"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:87
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:325
msgid "Pricing Overview"
msgstr "定价概览"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:93
msgid "Purchase History"
msgstr "采购记录"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:107
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:204
msgid "Internal Pricing"
msgstr "内部价格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:122
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:214
msgid "BOM Pricing"
msgstr "物料清单价格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:129
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:242
msgid "Variant Pricing"
msgstr "变体价格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:141
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:251
msgid "Sale Pricing"
msgstr "销售价格"

#: src/pages/part/PartPricingPanel.tsx:147
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:260
msgid "Sale History"
msgstr "销售记录"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:48
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:301
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:170
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:51
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:291
msgid "Scheduled"
msgstr "排定"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:54
#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:296
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:158
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:95
msgid "Quantity is speculative"
msgstr "数量是投机的"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:104
msgid "No date available for provided quantity"
msgstr "没有提供数量的可用日期"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:108
msgid "Date is in the past"
msgstr "指定日期已过"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:115
msgid "Scheduled Quantity"
msgstr "计划数量"

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:242
msgid "No information available"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:243
msgid "There is no scheduling information available for the selected part"
msgstr ""

#: src/pages/part/PartSchedulingDetail.tsx:278
msgid "Expected Quantity"
msgstr "预期的数量"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:85
msgid "Edit Stocktake Entry"
msgstr "编辑盘点条目"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:93
msgid "Delete Stocktake Entry"
msgstr "删除盘点条目"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:99
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:70
msgid "Generate Stocktake Report"
msgstr "生成盘点报告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:104
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:72
msgid "Stocktake report scheduled"
msgstr "计划盘点报告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:122
#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:240
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:326
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:257
msgid "Stock Value"
msgstr "库存价值"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:145
#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:78
msgid "New Stocktake Report"
msgstr "盘点报告"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:269
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:327
msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

#: src/pages/part/PartStocktakeDetail.tsx:275
#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:328
msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:87
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:177
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:318
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:187
#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:64
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:231
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:134
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:143
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:114
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:178
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:112
#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:141
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:49
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:303
#: src/tables/part/PartTable.tsx:205
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:112
#~ msgid "Minimum Total Price"
#~ msgstr "Minimum Total Price"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:115
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:37
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:99
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低价格"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:116
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:45
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:100
msgid "Maximum Price"
msgstr "最高价格"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:117
#~ msgid "Maximum Total Price"
#~ msgstr "Maximum Total Price"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:168
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:173
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:71
#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:126
#: src/pages/part/pricing/SupplierPricingPanel.tsx:66
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:314
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:178
#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:56
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:226
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:92
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:246
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:258
msgid "Pie Chart"
msgstr "饼状图"

#: src/pages/part/pricing/BomPricingPanel.tsx:259
msgid "Bar Chart"
msgstr "柱状图"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:58
#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:111
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:142
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:170
msgid "Add Price Break"
msgstr "新增批发价"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:71
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:154
msgid "Edit Price Break"
msgstr "编辑批发价"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:81
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:162
msgid "Delete Price Break"
msgstr "删除批发价"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:95
msgid "Price Break"
msgstr "批发价"

#: src/pages/part/pricing/PriceBreakPanel.tsx:171
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:72
msgid "Refreshing pricing data"
msgstr "刷新定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:92
msgid "Pricing data updated"
msgstr "更新定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:99
msgid "Failed to update pricing data"
msgstr "更新定价数据失败"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:127
msgid "Edit Pricing"
msgstr "编辑价格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:139
msgid "Pricing Category"
msgstr "价格类别"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:188
msgid "Override Pricing"
msgstr "覆盖价格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:196
msgid "Overall Pricing"
msgstr "总价"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:222
msgid "Purchase Pricing"
msgstr "采购价格"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:281
#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:164
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:284
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:285
msgid "Pricing Not Set"
msgstr "定价未设置"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:286
msgid "Pricing data has not been calculated for this part"
msgstr "此部分尚未计算定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:290
msgid "Pricing Actions"
msgstr "定价操作"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:293
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:294
msgid "Refresh pricing data"
msgstr "刷新定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingOverviewPanel.tsx:309
msgid "Edit pricing data"
msgstr "编辑定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:24
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:65
msgid "No Data"
msgstr "暂无数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:66
msgid "No pricing data available"
msgstr "没有可用的定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PricingPanel.tsx:77
msgid "Loading pricing data"
msgstr "正在加载定价数据"

#: src/pages/part/pricing/PurchaseHistoryPanel.tsx:48
msgid "Purchase Price"
msgstr "采购价格"

#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:24
#~ msgid "Sale Order"
#~ msgstr "Sale Order"

#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:44
#: src/pages/part/pricing/SaleHistoryPanel.tsx:87
msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

#: src/pages/part/pricing/SupplierPricingPanel.tsx:69
#: src/tables/purchasing/SupplierPriceBreakTable.tsx:83
msgid "Supplier Price"
msgstr "供应商价格"

#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:30
#: src/pages/part/pricing/VariantPricingPanel.tsx:96
msgid "Variant Part"
msgstr "变体零件"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:90
msgid "Edit Purchase Order"
msgstr "编辑采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:108
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:150
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:163
msgid "Add Purchase Order"
msgstr "添加采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:130
msgid "Supplier Reference"
msgstr "供应商参考"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:159
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:126
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:130
#~ msgid "Order Currency,"
#~ msgstr "Order Currency,"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:170
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:141
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:144
msgid "Completed Line Items"
msgstr "已完成行项目"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:179
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:236
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:185
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:148
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:161
msgid "Order Currency"
msgstr "订单货币"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:191
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:155
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:167
msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:207
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:183
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:191
#~ msgid "Created On"
#~ msgstr "Created On"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:220
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:184
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:196
msgid "Contact Email"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:228
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:192
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:204
msgid "Contact Phone"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:261
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:226
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:237
msgid "Issue Date"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:286
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:250
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:260
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:276
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:112
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:105
msgid "Completion Date"
msgstr ""

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:316
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:280
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:326
msgid "Order Details"
msgstr "订单细节"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:344
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:308
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:357
msgid "Extra Line Items"
msgstr "额外行项目"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:386
msgid "Issue Purchase Order"
msgstr "发布采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:394
msgid "Cancel Purchase Order"
msgstr "取消采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:402
msgid "Hold Purchase Order"
msgstr "挂起采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:410
msgid "Complete Purchase Order"
msgstr "完成采购订单"

#: src/pages/purchasing/PurchaseOrderDetail.tsx:465
#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:462
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:514
msgid "Order Actions"
msgstr "订单操作"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:95
#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:104
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:113
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:153
msgid "Customer Reference"
msgstr "客户参考"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:349
#~ msgid "Order canceled"
#~ msgstr "Order canceled"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:354
msgid "Edit Return Order"
msgstr "编辑退货订单"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:372
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:158
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:171
msgid "Add Return Order"
msgstr "添加退货订单"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:381
msgid "Issue Return Order"
msgstr "发布退货订单"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:389
msgid "Cancel Return Order"
msgstr "取消退货订单"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:397
msgid "Hold Return Order"
msgstr "挂起退货订单"

#: src/pages/sales/ReturnOrderDetail.tsx:405
msgid "Complete Return Order"
msgstr "完成退货订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:153
msgid "Completed Shipments"
msgstr "完成配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:256
#~ msgid "Pending Shipments"
#~ msgstr "Pending Shipments"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:293
msgid "Edit Sales Order"
msgstr "编辑销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:315
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:112
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:125
msgid "Add Sales Order"
msgstr "添加销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:373
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:159
msgid "Shipments"
msgstr "配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:415
msgid "Issue Sales Order"
msgstr "发布销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:423
msgid "Cancel Sales Order"
msgstr "取消销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:431
msgid "Hold Sales Order"
msgstr "挂起销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:439
msgid "Ship Sales Order"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:441
msgid "Ship this order?"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:442
msgid "Order shipped"
msgstr ""

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:450
msgid "Complete Sales Order"
msgstr "完成销售订单"

#: src/pages/sales/SalesOrderDetail.tsx:489
msgid "Ship Order"
msgstr "装货单"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:121
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:94
msgid "Shipment Reference"
msgstr "配送参考"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:128
msgid "Allocated Items"
msgstr "已分配的项"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:137
msgid "Tracking Number"
msgstr "跟踪单号"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:145
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票号码"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:153
#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:284
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:181
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:113
msgid "Shipment Date"
msgstr "发货日期"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:161
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:117
msgid "Delivery Date"
msgstr "送达日期"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:206
msgid "Shipment Details"
msgstr "发货详情"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:211
#~ msgid "Assigned Items"
#~ msgstr "Assigned Items"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:244
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:335
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:73
msgid "Edit Shipment"
msgstr "编辑配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:251
#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:340
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:65
msgid "Cancel Shipment"
msgstr "取消发货"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:264
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:81
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:144
msgid "Complete Shipment"
msgstr "完成配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:281
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:121
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:287
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:106
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:190
msgid "Shipped"
msgstr "已配送"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:293
#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:195
msgid "Delivered"
msgstr "已送达"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:308
msgid "Send Shipment"
msgstr "发送货物"

#: src/pages/sales/SalesOrderShipmentDetail.tsx:330
msgid "Shipment Actions"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:113
msgid "Parent Location"
msgstr "上级地点"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:131
msgid "Sublocations"
msgstr "次级地点"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:143
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:48
msgid "External"
msgstr "外部"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:149
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:57
msgid "Location Type"
msgstr "位置类型"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:160
msgid "Top level stock location"
msgstr "最高级库存位置"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:171
msgid "Location Details"
msgstr "位置详细信息"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:197
msgid "Default Parts"
msgstr "默认零件"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:216
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:335
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:119
msgid "Edit Stock Location"
msgstr "编辑库存地点"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:225
msgid "Move items to parent location"
msgstr ""

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:237
#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:340
msgid "Delete Stock Location"
msgstr "删除库存地点"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:240
msgid "Items Action"
msgstr "项目操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:241
msgid "Action for stock items in this location"
msgstr "对此位置中的库存物品执行的操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:246
msgid "Child Locations Action"
msgstr "子仓库操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:247
msgid "Action for child locations in this location"
msgstr "对此位置中的子位置执行的操作"

#: src/pages/stock/LocationDetail.tsx:331
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:140
msgid "Location Actions"
msgstr "位置操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:125
msgid "Base Part"
msgstr "基础零件"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:155
#~ msgid "Link custom barcode to stock item"
#~ msgstr "Link custom barcode to stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:156
msgid "Completed Tests"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:161
#~ msgid "Unlink custom barcode from stock item"
#~ msgstr "Unlink custom barcode from stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:170
msgid "Last Stocktake"
msgstr "最近库存盘点"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:197
msgid "Allocated to Orders"
msgstr "分配到订单"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:205
#~ msgid "Edit stock item"
#~ msgstr "Edit stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:217
#~ msgid "Delete stock item"
#~ msgstr "Delete stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:229
msgid "Installed In"
msgstr "安装于"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:249
msgid "Parent Item"
msgstr "上级项目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:253
msgid "Parent stock item"
msgstr "上级库存项"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:259
msgid "Consumed By"
msgstr "消耗者"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:433
#~ msgid "Duplicate stock item"
#~ msgstr "Duplicate stock item"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:434
msgid "Stock Details"
msgstr "库存详情"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:440
msgid "Stock Tracking"
msgstr "库存跟踪"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:495
msgid "Test Data"
msgstr "测试数据"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:509
msgid "Installed Items"
msgstr "已安装的项目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:516
msgid "Child Items"
msgstr "子项目"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:566
msgid "Edit Stock Item"
msgstr "编辑库存项"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:593
msgid "Delete Stock Item"
msgstr "删除库存项"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:626
msgid "Serialize Stock Item"
msgstr "序列化库存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:639
msgid "Stock item serialized"
msgstr "库存项已创建"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:645
msgid "Return Stock Item"
msgstr "退货库存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:648
msgid "Return this item into stock. This will remove the customer assignment."
msgstr "返回此项目到库存。这将删除客户作业。"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:660
msgid "Item returned to stock"
msgstr "项目已返回库存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:671
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:452
#~ msgid "Add stock"
#~ msgstr "Add stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:680
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:461
#~ msgid "Remove stock"
#~ msgstr "Remove stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:698
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:481
#~ msgid "Transfer stock"
#~ msgstr "Transfer stock"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:704
msgid "Stock Operations"
msgstr "库存操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:709
msgid "Count stock"
msgstr "库存计数"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:741
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:752
msgid "Serialize"
msgstr "序列化"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:753
msgid "Serialize stock"
msgstr "序列化库存"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:777
msgid "Return"
msgstr "退货"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:778
msgid "Return from customer"
msgstr "从客户退货"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:791
msgid "Assign to Customer"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:792
msgid "Assign to a customer"
msgstr ""

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:804
msgid "Stock Item Actions"
msgstr "库存项操作"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:873
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:422
msgid "Stale"
msgstr "呆滞"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:879
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:416
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/pages/stock/StockDetail.tsx:885
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: src/states/IconState.tsx:47
#: src/states/IconState.tsx:77
msgid "Error loading icon package from server"
msgstr ""

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:37
msgid "Part is not active"
msgstr "零件未激活"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:41
#~ msgid "Part is locked"
#~ msgstr "Part is locked"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:42
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:549
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:193
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:258
msgid "Part is Locked"
msgstr "零件已锁定"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:47
msgid "You are subscribed to notifications for this part"
msgstr "您已订阅此零件的通知"

#: src/tables/ColumnRenderers.tsx:72
msgid "No location set"
msgstr "未设置库存地点"

#: src/tables/ColumnSelect.tsx:16
#: src/tables/ColumnSelect.tsx:23
msgid "Select Columns"
msgstr "选择列"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:13
#~ msgid "Excel"
#~ msgstr "Excel"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:21
#~ msgid "CSV"
#~ msgstr "CSV"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:21
#~ msgid "Download selected data"
#~ msgstr "Download selected data"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:22
#~ msgid "TSV"
#~ msgstr "TSV"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:23
#~ msgid "Excel (.xlsx)"
#~ msgstr "Excel (.xlsx)"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:24
#~ msgid "Excel (.xls)"
#~ msgstr "Excel (.xls)"

#: src/tables/DownloadAction.tsx:36
#~ msgid "Download Data"
#~ msgstr "Download Data"

#: src/tables/Filter.tsx:106
#~ msgid "Show overdue orders"
#~ msgstr "Show overdue orders"

#: src/tables/Filter.tsx:124
msgid "Assigned to me"
msgstr "已分派给我的"

#: src/tables/Filter.tsx:125
msgid "Show orders assigned to me"
msgstr "显示分配给我的订单"

#: src/tables/Filter.tsx:132
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:77
msgid "Outstanding"
msgstr "未完成"

#: src/tables/Filter.tsx:133
msgid "Show outstanding items"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:141
msgid "Show overdue items"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:148
msgid "Minimum Date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:149
msgid "Show items after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:157
msgid "Maximum Date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:158
msgid "Show items before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:166
msgid "Created Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:167
msgid "Show items created before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:175
msgid "Created After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:176
msgid "Show items created after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:184
msgid "Start Date Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:185
msgid "Show items with a start date before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:193
msgid "Start Date After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:194
msgid "Show items with a start date after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:202
msgid "Target Date Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:203
msgid "Show items with a target date before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:211
msgid "Target Date After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:212
msgid "Show items with a target date after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:220
msgid "Completed Before"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:221
msgid "Show items completed before this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:229
msgid "Completed After"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:230
msgid "Show items completed after this date"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:242
msgid "Has Project Code"
msgstr "有项目编码"

#: src/tables/Filter.tsx:243
msgid "Show orders with an assigned project code"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:254
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:132
msgid "Filter by order status"
msgstr "按订单状态筛选"

#: src/tables/Filter.tsx:266
msgid "Filter by project code"
msgstr "按项目编码筛选"

#: src/tables/Filter.tsx:299
msgid "Filter by responsible owner"
msgstr "根据负责人进行筛选"

#: src/tables/Filter.tsx:315
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:120
#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:189
msgid "Filter by user"
msgstr "按用户筛选"

#: src/tables/Filter.tsx:327
msgid "Filter by user who created the order"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:335
msgid "Filter by user who issued the order"
msgstr ""

#: src/tables/Filter.tsx:343
msgid "Filter by part category"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:58
msgid "Remove filter"
msgstr "移除过滤器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:100
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:102
#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:148
msgid "Select filter value"
msgstr "选择过滤器值"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:114
msgid "Enter filter value"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:136
msgid "Select date value"
msgstr ""

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:258
msgid "Select filter"
msgstr "选择过滤器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:259
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:311
#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:238
msgid "Table Filters"
msgstr "表格筛选"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:343
msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤条件"

#: src/tables/FilterSelectDrawer.tsx:352
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:105
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:444
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:472
msgid "No records found"
msgstr "没有找到记录"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:218
msgid "Failed to load table options"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:483
msgid "Server returned incorrect data type"
msgstr "服务器返回了错误的数据类型"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:510
#~ msgid "Are you sure you want to delete the selected records?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete the selected records?"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:535
#~ msgid "Deleted records"
#~ msgstr "Deleted records"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:536
#~ msgid "Records were deleted successfully"
#~ msgstr "Records were deleted successfully"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:545
#~ msgid "Failed to delete records"
#~ msgstr "Failed to delete records"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:552
#~ msgid "This action cannot be undone!"
#~ msgstr "This action cannot be undone!"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:594
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:595
#~ msgid "Print actions"
#~ msgstr "Print actions"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:647
msgid "View details"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:655
#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:656
#~ msgid "Barcode actions"
#~ msgstr "Barcode actions"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:712
#~ msgid "Table filters"
#~ msgstr "Table filters"

#: src/tables/InvenTreeTable.tsx:725
#~ msgid "Clear custom query filters"
#~ msgstr "Clear custom query filters"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:97
msgid "Delete Selected Items"
msgstr "删除所选项目"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:101
msgid "Are you sure you want to delete the selected items?"
msgstr "确定要删除所选的项目吗?"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:103
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:315
msgid "This action cannot be undone"
msgstr "该操作无法撤销"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:114
msgid "Items deleted"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:119
msgid "Failed to delete items"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:165
msgid "Custom table filters are active"
msgstr ""

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:191
#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:93
msgid "Delete selected records"
msgstr "删除选中的记录"

#: src/tables/InvenTreeTableHeader.tsx:211
msgid "Refresh data"
msgstr "刷新数据"

#: src/tables/TableHoverCard.tsx:35
#~ msgid "item-{idx}"
#~ msgstr "item-{idx}"

#: src/tables/UploadAction.tsx:7
#~ msgid "Upload Data"
#~ msgstr "Upload Data"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:97
msgid "This BOM item is defined for a different parent"
msgstr "此物料清单项目是为另一个上级定义的"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:112
msgid "Part Information"
msgstr "零件信息"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:214
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:264
#: src/tables/part/PartTable.tsx:130
msgid "External stock"
msgstr "外部库存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:222
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:227
msgid "Includes substitute stock"
msgstr "包括替代库存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:231
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:237
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:152
msgid "Includes variant stock"
msgstr "包括变体库存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:247
#: src/tables/part/PartTable.tsx:99
msgid "Building"
msgstr "正在生产"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:256
#: src/tables/part/PartTable.tsx:156
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:175
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:212
msgid "Stock Information"
msgstr "库存信息"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:290
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:409
msgid "Consumable item"
msgstr "可耗物品"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:293
msgid "No available stock"
msgstr "无可用库存"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:301
#~ msgid "Create BOM Item"
#~ msgstr "Create BOM Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:310
#~ msgid "Show asssmbled items"
#~ msgstr "Show asssmbled items"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:311
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:207
msgid "Show testable items"
msgstr "显示可跟踪项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:316
msgid "Show trackable items"
msgstr "显示可跟踪项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:321
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:202
msgid "Show assembled items"
msgstr "显示已装配的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:326
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:187
msgid "Show items with available stock"
msgstr "显示有可用库存的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:331
msgid "Show items on order"
msgstr "按顺序显示项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:331
#~ msgid "Edit Bom Item"
#~ msgstr "Edit Bom Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:333
#~ msgid "Bom item updated"
#~ msgstr "Bom item updated"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:335
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:336
msgid "Show validated items"
msgstr "显示已验证的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:340
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:75
msgid "Inherited"
msgstr "继承项"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:341
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:76
msgid "Show inherited items"
msgstr "显示继承的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:345
msgid "Allow Variants"
msgstr "允许变体"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:346
msgid "Show items which allow variant substitution"
msgstr "显示允许变体替换的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:348
#~ msgid "Delete Bom Item"
#~ msgstr "Delete Bom Item"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:349
#~ msgid "Bom item deleted"
#~ msgstr "Bom item deleted"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:350
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:80
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:196
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:351
#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:81
msgid "Show optional items"
msgstr "显示可选项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:351
#~ msgid "Are you sure you want to remove this BOM item?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this BOM item?"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:354
#~ msgid "Validate BOM line"
#~ msgstr "Validate BOM line"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:355
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:191
msgid "Consumable"
msgstr "消耗品"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:356
msgid "Show consumable items"
msgstr "显示可消耗项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:360
#: src/tables/part/PartTable.tsx:291
msgid "Has Pricing"
msgstr "是否有价格"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:361
msgid "Show items with pricing"
msgstr "显示带定价的项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:383
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:519
msgid "Import BOM Data"
msgstr "导入物料清单数据"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:393
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:533
msgid "Add BOM Item"
msgstr "添加物料清单项"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:398
msgid "BOM item created"
msgstr "BOM 项目已创建"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:405
msgid "Edit BOM Item"
msgstr "编辑物料清单项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:407
msgid "BOM item updated"
msgstr "物料清单 项目已更新"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:414
msgid "Delete BOM Item"
msgstr "删除物料清单项目"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:415
msgid "BOM item deleted"
msgstr "物料清单项目已删除"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:428
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:431
#: src/tables/bom/BomTable.tsx:526
msgid "Validate BOM"
msgstr "验证物料清单"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:432
msgid "Do you want to validate the bill of materials for this assembly?"
msgstr "您想要验证此装配的材料清单吗？"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:435
msgid "BOM validated"
msgstr "物料清单确认"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:447
msgid "BOM item validated"
msgstr "物料清单项目已验证"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:456
msgid "Failed to validate BOM item"
msgstr "验证物料清单项目失败"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:468
msgid "View BOM"
msgstr "查看 物料清单"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:479
msgid "Validate BOM Line"
msgstr "验证物料清单行"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:496
msgid "Edit Substitutes"
msgstr "编辑替代零件"

#: src/tables/bom/BomTable.tsx:554
msgid "Bill of materials cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "无法编辑材料清单，因为零件已锁定"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:33
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:201
#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:234
#: src/tables/part/PartTable.tsx:193
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:317
msgid "Assembly"
msgstr "装配"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:86
msgid "Show active assemblies"
msgstr "显示活动装配体"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:90
#: src/tables/part/PartTable.tsx:217
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:30
msgid "Trackable"
msgstr "可追踪"

#: src/tables/bom/UsedInTable.tsx:91
msgid "Show trackable assemblies"
msgstr "显示可跟踪装配体"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:56
msgid "Allocated to Output"
msgstr "分配至输出"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:57
msgid "Show items allocated to a build output"
msgstr "显示分配给构建输出的项目"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:65
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:166
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:212
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:138
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:99
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:91
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:100
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:352
msgid "Include Variants"
msgstr "包含变体"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:66
#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:167
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:139
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:100
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:92
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:101
msgid "Include orders for part variants"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:89
#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:62
#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:131
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:58
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:116
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:117
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:162
msgid "Allocated Quantity"
msgstr "已分配数量"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:137
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:155
msgid "Available Quantity"
msgstr "可用数量"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:164
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:513
msgid "Edit Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:164
#~ msgid "Edit Build Item"
#~ msgstr "Edit Build Item"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:174
#~ msgid "Delete Build Item"
#~ msgstr "Delete Build Item"

#: src/tables/build/BuildAllocatedStockTable.tsx:177
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:526
msgid "Delete Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:59
#~ msgid "Show lines with available stock"
#~ msgstr "Show lines with available stock"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:104
msgid "View Stock Item"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:182
msgid "Show allocated lines"
msgstr "显示分配的行"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:192
msgid "Show consumable lines"
msgstr "显示可消耗项目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:197
msgid "Show optional lines"
msgstr "显示可选项目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:206
#: src/tables/part/PartTable.tsx:211
msgid "Testable"
msgstr "可测试"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:211
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:406
msgid "Tracked"
msgstr "已跟踪"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:212
msgid "Show tracked lines"
msgstr "显示已跟踪项目"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:246
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:158
msgid "In production"
msgstr "生产中"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:274
msgid "Insufficient stock"
msgstr "库存不足"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:290
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:146
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:181
msgid "No stock available"
msgstr "无可用库存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:355
msgid "Gets Inherited"
msgstr "获取已继承的"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:366
msgid "Unit Quantity"
msgstr "单位数量"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:381
msgid "Required Quantity"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:432
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:278
msgid "Create Build Order"
msgstr "创建生产订单"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:460
msgid "Auto allocation in progress"
msgstr "自动分配进行中"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:463
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:635
msgid "Auto Allocate Stock"
msgstr "自动分配库存量"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:464
msgid "Automatically allocate stock to this build according to the selected options"
msgstr "根据选定的选项自动分配库存到此版本"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:482
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:496
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:584
#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:685
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:315
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:320
msgid "Deallocate Stock"
msgstr "取消库存分配"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:498
msgid "Deallocate all untracked stock for this build order"
msgstr "为这个构建订单取消分配所有未跟踪库存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:500
msgid "Deallocate stock from the selected line item"
msgstr "从选中的行项中取消分配库存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:504
msgid "Stock has been deallocated"
msgstr "库存已经取消分配"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:604
msgid "Build Stock"
msgstr "生产库存"

#: src/tables/build/BuildLineTable.tsx:617
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:364
msgid "View Part"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:116
#~ msgid "Cascade"
#~ msgstr "Cascade"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:117
#~ msgid "Display recursive child orders"
#~ msgstr "Display recursive child orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:121
#~ msgid "Show active orders"
#~ msgstr "Show active orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:122
#~ msgid "Show overdue status"
#~ msgstr "Show overdue status"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:127
#~ msgid "Show outstanding orders"
#~ msgstr "Show outstanding orders"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:139
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:71
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:62
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:69
#~ msgid "Filter by whether the purchase order has a project code"
#~ msgstr "Filter by whether the purchase order has a project code"

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:143
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:81
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:78
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:79
msgid "Has Target Date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:144
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:82
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:79
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:80
msgid "Show orders with a target date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:149
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:87
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:84
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:85
msgid "Has Start Date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:150
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderTable.tsx:88
#: src/tables/sales/ReturnOrderTable.tsx:85
#: src/tables/sales/SalesOrderTable.tsx:86
msgid "Show orders with a start date"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOrderTable.tsx:179
#~ msgid "Filter by user who issued this order"
#~ msgstr "Filter by user who issued this order"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:83
#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:119
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:279
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:351
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:412
msgid "Add Test Result"
msgstr "添加测试结果"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:90
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:281
msgid "Test result added"
msgstr "测试结果已添加"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:118
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:181
msgid "No Result"
msgstr "无结果"

#: src/tables/build/BuildOrderTestTable.tsx:228
msgid "Show build outputs currently in production"
msgstr "显示当前生产中的构建输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:76
msgid "Build Output Stock Allocation"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:161
#~ msgid "Delete build output"
#~ msgstr "Delete build output"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:259
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:375
msgid "Add Build Output"
msgstr "添加生成输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:304
#~ msgid "Edit build output"
#~ msgstr "Edit build output"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:307
#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:424
msgid "Edit Build Output"
msgstr "编辑生成输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:322
msgid "This action will deallocate all stock from the selected build output"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:342
msgid "Complete selected outputs"
msgstr "完成选定的输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:353
msgid "Scrap selected outputs"
msgstr "报废选定的输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:364
msgid "Cancel selected outputs"
msgstr "取消选定的输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:386
msgid "View Build Output"
msgstr ""

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:392
msgid "Allocate"
msgstr "分配"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:393
msgid "Allocate stock to build output"
msgstr "为生产产出分配库存"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:403
msgid "Deallocate"
msgstr "取消分配"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:404
msgid "Deallocate stock from build output"
msgstr "从生产输出中取消分配库存"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:415
msgid "Complete build output"
msgstr "完成生产输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:431
msgid "Scrap"
msgstr "报废件"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:432
msgid "Scrap build output"
msgstr "报废生产输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:442
msgid "Cancel build output"
msgstr "取消生产输出"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:495
msgid "Allocated Lines"
msgstr "已分配的项目"

#: src/tables/build/BuildOutputTable.tsx:510
msgid "Required Tests"
msgstr "需要测试"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:118
#: src/tables/company/AddressTable.tsx:183
msgid "Add Address"
msgstr "新增地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:123
msgid "Address created"
msgstr "地址已创建"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:132
msgid "Edit Address"
msgstr "编辑地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:140
msgid "Delete Address"
msgstr "删除地址"

#: src/tables/company/AddressTable.tsx:141
msgid "Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "您确定要删除该地址？"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:71
#~ msgid "New Company"
#~ msgstr "New Company"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:75
#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:125
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:97
msgid "Show active companies"
msgstr "显示活跃的公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:102
msgid "Show companies which are suppliers"
msgstr "显示供应商公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:107
msgid "Show companies which are manufacturers"
msgstr "显示属于制造商的公司"

#: src/tables/company/CompanyTable.tsx:112
msgid "Show companies which are customers"
msgstr "显示客户公司"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:95
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑联系人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:102
msgid "Add Contact"
msgstr "添加联系人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:113
msgid "Delete Contact"
msgstr "删除联系人"

#: src/tables/company/ContactTable.tsx:154
msgid "Add contact"
msgstr "添加联系人"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:104
msgid "Uploading file {filename}"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:139
#~ msgid "File uploaded"
#~ msgstr "File uploaded"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:140
#~ msgid "File {0} uploaded successfully"
#~ msgstr "File {0} uploaded successfully"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:156
#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:170
msgid "Uploading File"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:181
msgid "File Uploaded"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:182
msgid "File {name} uploaded successfully"
msgstr ""

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:198
msgid "File could not be uploaded"
msgstr "文件无法上传。"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:249
msgid "Upload Attachment"
msgstr "上传附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:254
#~ msgid "Upload attachment"
#~ msgstr "Upload attachment"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:259
msgid "Edit Attachment"
msgstr "编辑附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:273
msgid "Delete Attachment"
msgstr "删除附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:283
msgid "Is Link"
msgstr "是链接"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:284
msgid "Show link attachments"
msgstr "显示链接附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:288
msgid "Is File"
msgstr "是文件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:289
msgid "Show file attachments"
msgstr "显示文件附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:298
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:309
msgid "Add external link"
msgstr "添加外部链接"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:357
msgid "No attachments found"
msgstr "找不到附件。"

#: src/tables/general/AttachmentTable.tsx:396
msgid "Drag attachment file here to upload"
msgstr "拖拽附件文件到此处上传"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:35
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:50
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:60
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:74
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:59
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/tables/general/BarcodeScanTable.tsx:75
msgid "View Item"
msgstr ""

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:86
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:268
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:367
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:72
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:176
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:225
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:321
msgid "Add Line Item"
msgstr "添加行项目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:98
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:288
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:84
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:243
msgid "Edit Line Item"
msgstr "编辑行项目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:106
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:296
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:92
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:251
msgid "Delete Line Item"
msgstr "删除行项目"

#: src/tables/general/ExtraLineItemTable.tsx:143
msgid "Add Extra Line Item"
msgstr "添加额外行项目"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:205
msgid "Machine restarted"
msgstr "设备已重启"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:215
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:263
msgid "Edit machine"
msgstr "编辑设备"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:229
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:267
msgid "Delete machine"
msgstr "删除设备"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:230
msgid "Machine successfully deleted."
msgstr "设备已成功删除。"

#. placeholder {0}: machine?.name ?? 'unknown'
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:234
msgid "Are you sure you want to remove the machine \"{0}\"?"
msgstr "你确定要删除设备 \"{0}\" 吗?"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:251
msgid "Machine"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:256
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:443
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:260
msgid "Machine Actions"
msgstr "设备操作"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:272
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:274
msgid "Restart machine"
msgstr "重启设备"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:276
msgid "manual restart required"
msgstr "需要手动重启"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:291
#~ msgid "Machine information"
#~ msgstr "Machine information"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:294
msgid "Machine Information"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:304
#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:610
msgid "Machine Type"
msgstr "设备类型"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:317
msgid "Machine Driver"
msgstr "设备驱动程序"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:332
msgid "Initialized"
msgstr "已初始化"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:361
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:291
msgid "No errors reported"
msgstr "未报告错误"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:380
msgid "Machine Settings"
msgstr "设备设置"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:396
msgid "Driver Settings"
msgstr "驱动设置"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:494
#~ msgid "Create machine"
#~ msgstr "Create machine"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:516
msgid "Add Machine"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:558
msgid "Add machine"
msgstr "添加设备"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:561
#~ msgid "Machine detail"
#~ msgstr "Machine detail"

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:572
msgid "Machine Detail"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineListTable.tsx:619
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:79
msgid "Builtin driver"
msgstr "内置驱动"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:97
msgid "Not Found"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:99
#~ msgid "Machine type information"
#~ msgstr "Machine type information"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:100
msgid "Machine type not found."
msgstr "找不到设备类型。"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:110
msgid "Machine Type Information"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:125
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:239
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:136
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:260
msgid "Provider plugin"
msgstr "供应商插件"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:148
#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:272
msgid "Provider file"
msgstr "供应商文件"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:148
#~ msgid "Available drivers"
#~ msgstr "Available drivers"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:163
msgid "Available Drivers"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:218
msgid "Machine driver not found."
msgstr "未找到设备驱动程序。"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:226
msgid "Machine driver information"
msgstr "设备驱动信息"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:246
msgid "Machine type"
msgstr "设备类型"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:338
#~ msgid "Machine type detail"
#~ msgstr "Machine type detail"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:348
#~ msgid "Machine driver detail"
#~ msgstr "Machine driver detail"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:349
msgid "Builtin type"
msgstr "内置类型"

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:358
msgid "Machine Type Detail"
msgstr ""

#: src/tables/machine/MachineTypeTable.tsx:368
msgid "Machine Driver Detail"
msgstr ""

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:26
msgid "Age"
msgstr "寿命"

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:37
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/tables/notifications/NotificationTable.tsx:41
#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:37
#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:50
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:74
msgid "Click to edit"
msgstr "点击以编辑"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:82
#~ msgid "Edit parameter"
#~ msgstr "Edit parameter"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:128
msgid "Add Part Parameter"
msgstr "添加零件参数"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:142
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:130
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:153
msgid "Edit Part Parameter"
msgstr "编辑零件参数"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:225
msgid "Show active parts"
msgstr "显示活动零件"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:230
msgid "Show locked parts"
msgstr "显示锁定的零件"

#: src/tables/part/ParametricPartTable.tsx:235
msgid "Show assembly parts"
msgstr "显示已装配的零件"

#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:67
#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:62
msgid "Required Stock"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartBuildAllocationsTable.tsx:83
msgid "View Build Order"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:51
msgid "You are subscribed to notifications for this category"
msgstr "您已订阅此类别的通知"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:83
#: src/tables/part/PartTable.tsx:199
msgid "Include Subcategories"
msgstr "包含子类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:84
msgid "Include subcategories in results"
msgstr "在结果中包含子类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:89
msgid "Show structural categories"
msgstr "显示结构性类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:94
msgid "Show categories to which the user is subscribed"
msgstr "显示用户订阅的类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:103
msgid "New Part Category"
msgstr "新建零件类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:129
msgid "Set Parent Category"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:147
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:145
msgid "Set Parent"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:149
msgid "Set parent category for the selected items"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartCategoryTable.tsx:160
msgid "Add Part Category"
msgstr "增加零件类别"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:38
#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:132
msgid "Add Category Parameter"
msgstr "添加类别参数"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:46
msgid "Edit Category Parameter"
msgstr "编辑类别参数"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:54
msgid "Delete Category Parameter"
msgstr "删除类别参数"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:76
msgid "Parameter Template"
msgstr "参数模板"

#: src/tables/part/PartCategoryTemplateTable.tsx:93
#~ msgid "[{0}]"
#~ msgstr "[{0}]"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:97
msgid "Internal Units"
msgstr "内部单位"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:114
msgid "New Part Parameter"
msgstr "新增零件参数"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:139
#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:161
msgid "Delete Part Parameter"
msgstr "删除零件参数"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:179
msgid "Add parameter"
msgstr "添加参数"

#: src/tables/part/PartParameterTable.tsx:198
msgid "Part parameters cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "零件参数无法编辑，因为零件已锁定"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:31
msgid "Checkbox"
msgstr "勾选框"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:32
msgid "Show checkbox templates"
msgstr "显示复选框模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:36
msgid "Has choices"
msgstr "有选项"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:37
msgid "Show templates with choices"
msgstr "显示有选项的模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:41
#: src/tables/part/PartTable.tsx:223
msgid "Has Units"
msgstr "有单位"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:42
msgid "Show templates with units"
msgstr "显示有单位的模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:86
#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:143
msgid "Add Parameter Template"
msgstr "添加参数模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:101
msgid "Edit Parameter Template"
msgstr "编辑参数模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:112
msgid "Delete Parameter Template"
msgstr "删除零件参数模板"

#: src/tables/part/PartParameterTemplateTable.tsx:141
#~ msgid "Add parameter template"
#~ msgstr "Add parameter template"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:78
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:169
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:122
msgid "Show pending orders"
msgstr "显示待定的订单"

#: src/tables/part/PartPurchaseOrdersTable.tsx:127
msgid "Show received items"
msgstr "显示已收到的条目"

#: src/tables/part/PartSalesAllocationsTable.tsx:78
msgid "View Sales Order"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:84
msgid "Minimum stock"
msgstr "最低库存数"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:182
msgid "Filter by part active status"
msgstr "按零件活动状态筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:188
msgid "Filter by part locked status"
msgstr "按零件锁定状态筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:194
msgid "Filter by assembly attribute"
msgstr "按装配属性筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:200
msgid "Include parts in subcategories"
msgstr "包括子类别中的零件"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:206
msgid "Filter by component attribute"
msgstr "按组件属性筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:212
msgid "Filter by testable attribute"
msgstr "按可跟踪属性筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:218
msgid "Filter by trackable attribute"
msgstr "按可跟踪属性筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:224
msgid "Filter by parts which have units"
msgstr "按拥有单位的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:229
msgid "Has IPN"
msgstr "有内部零件编码"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:230
msgid "Filter by parts which have an internal part number"
msgstr "按具有内部零件编号的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:235
msgid "Has Stock"
msgstr "有库存"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:236
msgid "Filter by parts which have stock"
msgstr "按有库存的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:242
msgid "Filter by parts which have low stock"
msgstr "按库存少的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:247
msgid "Purchaseable"
msgstr "可购买"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:248
msgid "Filter by parts which are purchaseable"
msgstr "按可购买的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:253
msgid "Salable"
msgstr "可销售"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:254
msgid "Filter by parts which are salable"
msgstr "按可出售的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:259
#: src/tables/part/PartTable.tsx:263
#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:25
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:260
msgid "Filter by parts which are virtual"
msgstr "按虚拟零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:264
msgid "Not Virtual"
msgstr "非虚拟的"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:269
msgid "Is Template"
msgstr "是模板"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:270
msgid "Filter by parts which are templates"
msgstr "按模板部分筛选零件"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:275
msgid "Is Variant"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:276
msgid "Filter by parts which are variants"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:281
msgid "Is Revision"
msgstr "是否修订"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:282
msgid "Filter by parts which are revisions"
msgstr "按修订零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:286
msgid "Has Revisions"
msgstr "有修订"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:287
msgid "Filter by parts which have revisions"
msgstr "按有修订的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:292
msgid "Filter by parts which have pricing information"
msgstr "按有定价信息的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:298
msgid "Filter by parts which have available stock"
msgstr "按有可用库存的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:304
msgid "Filter by parts to which the user is subscribed"
msgstr "按用户订阅的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:309
msgid "Has Stocktake"
msgstr "有盘点"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:310
msgid "Filter by parts which have stocktake information"
msgstr "按有盘点信息的零件筛选"

#: src/tables/part/PartTable.tsx:350
#: src/tables/part/PartTable.tsx:367
msgid "Set Category"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:369
msgid "Set category for selected parts"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTable.tsx:379
msgid "Order selected parts"
msgstr ""

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:56
msgid "Test is defined for a parent template part"
msgstr "测试被定义为父模板部分"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:70
msgid "Template Details"
msgstr "模版详情"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:80
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:113
msgid "Show required tests"
msgstr "显示必选测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:118
msgid "Show enabled tests"
msgstr "显示启用测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:122
msgid "Requires Value"
msgstr "需要值"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:123
msgid "Show tests that require a value"
msgstr "显示需要值的测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:127
msgid "Requires Attachment"
msgstr "需要附件"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:128
msgid "Show tests that require an attachment"
msgstr "显示需要附件的测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:132
msgid "Include Inherited"
msgstr "包含继承的"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:133
msgid "Show tests from inherited templates"
msgstr "显示继承模板的测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:137
msgid "Has Results"
msgstr "有结果"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:138
msgid "Show tests which have recorded results"
msgstr "显示已记录结果的测试"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:160
#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:243
msgid "Add Test Template"
msgstr "添加测试模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:176
msgid "Edit Test Template"
msgstr "编辑测试模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:187
msgid "Delete Test Template"
msgstr "删除测试模板"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:189
msgid "This action cannot be reversed"
msgstr "此操作无法撤销。"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:191
msgid "Any tests results associated with this template will be deleted"
msgstr "任何与此模板相关的测试结果将被删除"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:209
msgid "View Parent Part"
msgstr "查看父部分"

#: src/tables/part/PartTestTemplateTable.tsx:263
msgid "Part templates cannot be edited, as the part is locked"
msgstr "模板参数无法编辑，因为组件已锁定"

#: src/tables/part/PartThumbTable.tsx:224
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:16
msgid "Show active variants"
msgstr "显示激活的变体"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:20
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:21
msgid "Show template variants"
msgstr "显示模板变体"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:26
msgid "Show virtual variants"
msgstr "显示虚拟变体"

#: src/tables/part/PartVariantTable.tsx:31
msgid "Show trackable variants"
msgstr "显示可跟踪变体"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:100
#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:133
msgid "Add Related Part"
msgstr "添加关联零件"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:109
#~ msgid "Add related part"
#~ msgstr "Add related part"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:115
msgid "Delete Related Part"
msgstr "删除关联零件"

#: src/tables/part/RelatedPartTable.tsx:122
msgid "Edit Related Part"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:61
#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:112
msgid "Add Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:73
msgid "Edit Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/part/SelectionListTable.tsx:81
msgid "Delete Selection List"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginErrorTable.tsx:29
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:42
msgid "Plugin is active"
msgstr "此插件已激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:48
msgid "Plugin is inactive"
msgstr "插件未激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:55
msgid "Plugin is not installed"
msgstr "插件未安装"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:77
#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:29
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:95
#~ msgid "Plugin with key {pluginKey} not found"
#~ msgstr "Plugin with key {pluginKey} not found"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:97
#~ msgid "An error occurred while fetching plugin details"
#~ msgstr "An error occurred while fetching plugin details"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:105
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:421
msgid "Mandatory"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:113
#~ msgid "Plugin with id {id} not found"
#~ msgstr "Plugin with id {id} not found"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:119
msgid "Description not available"
msgstr "描述不可用."

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:122
#~ msgid "Plugin information"
#~ msgstr "Plugin information"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:134
#~ msgid "Plugin Actions"
#~ msgstr "Plugin Actions"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:138
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:141
#~ msgid "Edit plugin"
#~ msgstr "Edit plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:152
msgid "Confirm plugin activation"
msgstr "确认插件激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:152
#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:153
#~ msgid "Reload"
#~ msgstr "Reload"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:153
msgid "Confirm plugin deactivation"
msgstr "确认插件停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:158
msgid "The selected plugin will be activated"
msgstr "所选插件将被激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:159
msgid "The selected plugin will be deactivated"
msgstr "所选插件将被停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:163
#~ msgid "Package information"
#~ msgstr "Package information"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:177
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:191
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:192
msgid "Activate selected plugin"
msgstr "激活所选插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:197
#~ msgid "Plugin settings"
#~ msgstr "Plugin settings"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:204
msgid "Update selected plugin"
msgstr "更新所选插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:223
#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:108
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:224
msgid "Uninstall selected plugin"
msgstr "卸载所选插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:243
msgid "Delete selected plugin configuration"
msgstr "删除选中的插件配置"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:259
msgid "Activate Plugin"
msgstr "激活插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:266
msgid "The plugin was activated"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:267
msgid "The plugin was deactivated"
msgstr ""

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:280
msgid "Install plugin"
msgstr "安装插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:293
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:294
msgid "Plugin installed successfully"
msgstr "插件安装成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:299
msgid "Uninstall Plugin"
msgstr "卸载插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:308
#~ msgid "This action cannot be undone."
#~ msgstr "This action cannot be undone."

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:311
msgid "Confirm plugin uninstall"
msgstr "确认插件卸载"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:314
msgid "The selected plugin will be uninstalled."
msgstr "所选插件将被卸载。"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:319
msgid "Plugin uninstalled successfully"
msgstr "插件卸载成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:327
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:328
msgid "Deleting this plugin configuration will remove all associated settings and data. Are you sure you want to delete this plugin?"
msgstr "删除此插件配置将删除所有相关的设置和数据。您确定要删除此插件吗？"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:338
#~ msgid "Deactivate Plugin"
#~ msgstr "Deactivate Plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:341
msgid "Plugins reloaded"
msgstr "插件已重载"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:342
msgid "Plugins were reloaded successfully"
msgstr "插件重载成功"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:354
#~ msgid "The following plugin will be activated"
#~ msgstr "The following plugin will be activated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:355
#~ msgid "The following plugin will be deactivated"
#~ msgstr "The following plugin will be deactivated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:360
msgid "Reload Plugins"
msgstr "重载插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:367
msgid "Install Plugin"
msgstr "安装插件"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:376
#~ msgid "Activating plugin"
#~ msgstr "Activating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:376
#~ msgid "Deactivating plugin"
#~ msgstr "Deactivating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:384
msgid "Plugin Detail"
msgstr "插件详情"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:392
#~ msgid "Plugin updated"
#~ msgstr "Plugin updated"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:403
#~ msgid "Error updating plugin"
#~ msgstr "Error updating plugin"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:426
msgid "Sample"
msgstr "样本"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:431
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:362
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: src/tables/plugin/PluginListTable.tsx:615
#~ msgid "Plugin detail"
#~ msgstr "Plugin detail"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:59
#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:108
msgid "Add Parameter"
msgstr "添加参数"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:60
#~ msgid "Parameter updated"
#~ msgstr "Parameter updated"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:70
msgid "Edit Parameter"
msgstr "编辑参数"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:73
#~ msgid "Parameter deleted"
#~ msgstr "Parameter deleted"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:74
#~ msgid "Are you sure you want to delete this parameter?"
#~ msgstr "Are you sure you want to delete this parameter?"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartParameterTable.tsx:78
msgid "Delete Parameter"
msgstr "删除参数"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:63
#~ msgid "Create Manufacturer Part"
#~ msgstr "Create Manufacturer Part"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:100
#~ msgid "Manufacturer part updated"
#~ msgstr "Manufacturer part updated"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:112
#~ msgid "Manufacturer part deleted"
#~ msgstr "Manufacturer part deleted"

#: src/tables/purchasing/ManufacturerPartTable.tsx:114
#~ msgid "Are you sure you want to remove this manufacturer part?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this manufacturer part?"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:102
#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:361
msgid "Import Line Items"
msgstr "导入行项目"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:208
msgid "Supplier Code"
msgstr "供应商代码"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:215
msgid "Supplier Link"
msgstr "供应商链接"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:221
msgid "Manufacturer Code"
msgstr "制造商编号"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:253
msgid "Show line items which have been received"
msgstr ""

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:321
msgid "Receive line item"
msgstr "接收这行项目"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:344
#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:160
#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:258
#~ msgid "Add line item"
#~ msgstr "Add line item"

#: src/tables/purchasing/PurchaseOrderLineItemTable.tsx:378
msgid "Receive items"
msgstr "收到项目"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:96
msgid "MPN"
msgstr "制造商零件编号 (MPN)"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:125
msgid "Base units"
msgstr "基础单位"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:182
msgid "Add supplier part"
msgstr "添加供应商零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:193
#~ msgid "Supplier part updated"
#~ msgstr "Supplier part updated"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:194
msgid "Show active supplier parts"
msgstr "显示活动供应商零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:198
msgid "Active Part"
msgstr "激活的零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:199
msgid "Show active internal parts"
msgstr "显示活动内部零件"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:203
msgid "Active Supplier"
msgstr "活跃的供应商"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:204
msgid "Show active suppliers"
msgstr "显示活跃供应商"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:205
#~ msgid "Supplier part deleted"
#~ msgstr "Supplier part deleted"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:207
#~ msgid "Are you sure you want to remove this supplier part?"
#~ msgstr "Are you sure you want to remove this supplier part?"

#: src/tables/purchasing/SupplierPartTable.tsx:209
msgid "Show supplier parts with stock"
msgstr ""

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:147
msgid "Received Date"
msgstr "接收日期"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:161
msgid "Show items which have been received"
msgstr "显示已收到的项目"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:166
msgid "Filter by line item status"
msgstr "按行项目状态筛选"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:184
msgid "Receive selected items"
msgstr "接收选中项目"

#: src/tables/sales/ReturnOrderLineItemTable.tsx:216
msgid "Receive Item"
msgstr "接收物品"

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:78
msgid "Show outstanding allocations"
msgstr "显示未完成的分配"

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:82
msgid "Assigned to Shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:83
msgid "Show allocations assigned to a shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:176
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:190
msgid "No shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:188
msgid "Not shipped"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:210
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:232
msgid "Edit Allocation"
msgstr "编辑分配"

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:217
#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:240
msgid "Delete Allocation"
msgstr "删除分配"

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:264
msgid "Assign to Shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderAllocationTable.tsx:279
msgid "Assign to shipment"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:263
msgid "Allocate Serial Numbers"
msgstr "分配序列号"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:280
#~ msgid "Allocate stock"
#~ msgstr "Allocate stock"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:291
#~ msgid "Allocate Serials"
#~ msgstr "Allocate Serials"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:307
msgid "Show lines which are fully allocated"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:312
msgid "Show lines which are completed"
msgstr ""

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:389
msgid "Allocate serials"
msgstr "分配序列号"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:406
msgid "Build stock"
msgstr "生产库存"

#: src/tables/sales/SalesOrderLineItemTable.tsx:423
#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:631
msgid "Order stock"
msgstr "订单库存"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:51
#~ msgid "Delete Shipment"
#~ msgstr "Delete Shipment"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:55
msgid "Create Shipment"
msgstr "创建配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:102
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:137
msgid "View Shipment"
msgstr "查看发货"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:154
msgid "Edit shipment"
msgstr "编辑配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:162
msgid "Cancel shipment"
msgstr "取消配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:177
msgid "Add shipment"
msgstr "添加配送"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:191
msgid "Show shipments which have been shipped"
msgstr "显示已发货的货物"

#: src/tables/sales/SalesOrderShipmentTable.tsx:196
msgid "Show shipments which have been delivered"
msgstr "显示已送达的货物"

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:29
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:43
msgid "Generate Token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:31
msgid "Token generated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:66
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:110
msgid "Revoked"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:70
#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:172
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:77
msgid "In Use"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:86
msgid "Last Seen"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:91
msgid "Expiry"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:111
msgid "Show revoked tokens"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:130
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:154
msgid "Error revoking token"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ApiTokenTable.tsx:176
msgid "Tokens are only shown once - make sure to note it down."
msgstr ""

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:59
msgid "Barcode Information"
msgstr "条形码信息"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:84
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:88
#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:207
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:175
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:96
msgid "Context"
msgstr "内容"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:117
msgid "Response"
msgstr "响应"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:208
msgid "Filter by result"
msgstr "按结果过滤"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:222
msgid "Delete Barcode Scan Record"
msgstr "删除条形码扫描记录"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:248
msgid "Barcode Scan Details"
msgstr "条码扫描详情"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:258
msgid "Logging Disabled"
msgstr "日志已禁用"

#: src/tables/settings/BarcodeScanHistoryTable.tsx:260
msgid "Barcode logging is not enabled"
msgstr "条码日志未启用"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:63
msgid "Status Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:84
msgid "Logical State"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:96
msgid "Identifier"
msgstr ""

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:115
#~ msgid "Add state"
#~ msgstr "Add state"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:133
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:140
#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:202
msgid "Add State"
msgstr "添加状态"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:153
msgid "Edit State"
msgstr "编辑状态"

#: src/tables/settings/CustomStateTable.tsx:161
msgid "Delete State"
msgstr "删除状态"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:50
msgid "Add Custom Unit"
msgstr "添加自定义单位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:60
msgid "Edit Custom Unit"
msgstr "编辑自定义单位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:68
msgid "Delete Custom Unit"
msgstr "删除自定义单位"

#: src/tables/settings/CustomUnitsTable.tsx:99
msgid "Add custom unit"
msgstr "添加自定义单位"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:51
#~ msgid "Delete error report"
#~ msgstr "Delete error report"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:67
msgid "Traceback"
msgstr "Traceback"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:103
msgid "When"
msgstr "当"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:113
msgid "Error Information"
msgstr "错误信息"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:123
msgid "Delete Error Report"
msgstr "删除错误日志"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:125
msgid "Are you sure you want to delete this error report?"
msgstr "确定要删除这错误告吗？"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:127
msgid "Error report deleted"
msgstr "错误报告已删除"

#: src/tables/settings/ErrorTable.tsx:146
#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:65
msgid "Error Details"
msgstr "错误详情"

#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:24
msgid "Output Type"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ExportSessionTable.tsx:34
msgid "Exported On"
msgstr ""

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:32
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:23
#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:19
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:38
#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:28
msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:42
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:222
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:54
msgid "Attempts"
msgstr "尝试次数"

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:92
msgid "No Information"
msgstr ""

#: src/tables/settings/FailedTasksTable.tsx:93
msgid "No error details are available for this task"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:66
msgid "Group with id {id} not found"
msgstr "未找到 ID 为 {id} 的群组"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:68
msgid "An error occurred while fetching group details"
msgstr "获取群组详细信息时出错"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:91
#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:185
msgid "Name of the user group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:117
#~ msgid "Permission set"
#~ msgstr "Permission set"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:173
msgid "Delete group"
msgstr "删除群组"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:174
msgid "Group deleted"
msgstr "群组已删除"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:176
msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "确定要删除这个群组吗？"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:181
msgid "Add Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:198
msgid "Add group"
msgstr "添加群组"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:213
#~ msgid "Edit group"
#~ msgstr "Edit group"

#: src/tables/settings/GroupTable.tsx:219
msgid "Edit Group"
msgstr ""

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:37
msgid "Delete Import Session"
msgstr "删除导入的会话"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:43
#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:126
msgid "Create Import Session"
msgstr "创建导入会话"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:69
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:108
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:371
msgid "Model Type"
msgstr "型号类型"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:109
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:372
msgid "Filter by target model type"
msgstr "按目标型号筛选"

#: src/tables/settings/ImportSessionTable.tsx:115
msgid "Filter by import session status"
msgstr "按导入会话状态筛选"

#: src/tables/settings/PendingTasksTable.tsx:42
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:42
msgid "Add Project Code"
msgstr "添加项目编码"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:54
msgid "Edit Project Code"
msgstr "编辑项目编码"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:62
msgid "Delete Project Code"
msgstr "删除项目编码"

#: src/tables/settings/ProjectCodeTable.tsx:93
msgid "Add project code"
msgstr "编辑项目编码"

#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:25
msgid "Last Run"
msgstr "上一次运行"

#: src/tables/settings/ScheduledTasksTable.tsx:47
msgid "Next Run"
msgstr "下一次运行"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:28
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:36
msgid "Part Count"
msgstr "零件计数"

#: src/tables/settings/StocktakeReportTable.tsx:59
msgid "Delete Report"
msgstr "删除报告"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:120
#~ msgid "{templateTypeTranslation} with id {id} not found"
#~ msgstr "{templateTypeTranslation} with id {id} not found"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:124
#~ msgid "An error occurred while fetching {templateTypeTranslation} details"
#~ msgstr "An error occurred while fetching {templateTypeTranslation} details"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:146
#~ msgid "actions"
#~ msgstr "actions"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:163
msgid "Template not found"
msgstr "找不到模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:165
msgid "An error occurred while fetching template details"
msgstr "获取插件详细信息时出错"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:243
#~ msgid "Add new"
#~ msgstr "Add new"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:243
#~ msgid "Create new"
#~ msgstr "Create new"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:259
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:260
msgid "Modify template file"
msgstr "报告模板文件"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:316
#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:384
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:324
msgid "Delete template"
msgstr "删除模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:330
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:343
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:366
msgid "Filter by enabled status"
msgstr "按启用状态筛选"

#: src/tables/settings/TemplateTable.tsx:420
#~ msgid "Report Output"
#~ msgstr "Report Output"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:112
msgid "Groups updated"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:113
msgid "User groups updated successfully"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:120
msgid "Error updating user groups"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:139
msgid "User with id {id} not found"
msgstr "未找到 ID 为 {id} 的用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:141
msgid "An error occurred while fetching user details"
msgstr "获取用户详细信息时出错"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:154
#~ msgid "No groups"
#~ msgstr "No groups"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:167
msgid "Is Active"
msgstr "激活"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:168
msgid "Designates whether this user should be treated as active. Unselect this instead of deleting accounts."
msgstr "指定是否将此用户视为激活用户。取消选择此选项将不会删除账户。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:172
msgid "Is Staff"
msgstr "员工"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:173
msgid "Designates whether the user can log into the django admin site."
msgstr "指定用户是否可以登录 django 管理页面。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:177
msgid "Is Superuser"
msgstr "超级用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:178
msgid "Designates that this user has all permissions without explicitly assigning them."
msgstr "指定该用户拥有所有权限，而无需明确分配。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:188
msgid "You cannot edit the rights for the currently logged-in user."
msgstr "您不能编辑当前登录用户的权限。"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:207
msgid "User Groups"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:305
#~ msgid "Edit user"
#~ msgstr "Edit user"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:310
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:311
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:313
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除该用户吗？"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:319
msgid "Add User"
msgstr ""

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:327
msgid "Added user"
msgstr "已添加用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:338
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:351
msgid "Show active users"
msgstr "显示活跃用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:356
msgid "Show staff users"
msgstr "显示工作人员用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:361
msgid "Show superusers"
msgstr "显示超级用户"

#: src/tables/settings/UserTable.tsx:379
msgid "Edit User"
msgstr ""

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:37
#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:91
msgid "Install Item"
msgstr "安装项目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:39
msgid "Item installed"
msgstr "已安装项目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:50
msgid "Uninstall Item"
msgstr "卸载项目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:52
msgid "Item uninstalled"
msgstr "已卸载项目"

#: src/tables/stock/InstalledItemsTable.tsx:109
msgid "Uninstall stock item"
msgstr "卸载库存项目"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:39
#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:109
msgid "Add Location Type"
msgstr "添加位置类型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:47
msgid "Edit Location Type"
msgstr "编辑位置类型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:55
msgid "Delete Location Type"
msgstr "删除位置类型"

#: src/tables/stock/LocationTypesTable.tsx:63
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:96
msgid "This stock item is in production"
msgstr "该库存项正在生产"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:103
msgid "This stock item has been assigned to a sales order"
msgstr "库存项已分配到销售订单"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:110
msgid "This stock item has been assigned to a customer"
msgstr "库存项已分配给客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:117
msgid "This stock item is installed in another stock item"
msgstr "此库存项已安装在另一个库存项中"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:124
msgid "This stock item has been consumed by a build order"
msgstr "此库存项已被生产订单消耗"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:131
msgid "This stock item is unavailable"
msgstr "此库存项不可用"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:140
msgid "This stock item has expired"
msgstr "此库存项已过期"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:144
msgid "This stock item is stale"
msgstr "此库存项是过期项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:156
msgid "This stock item is fully allocated"
msgstr "此库存项已完全分配"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:163
msgid "This stock item is partially allocated"
msgstr "此库存项已被部分分配"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:191
msgid "This stock item has been depleted"
msgstr "库存项已耗尽"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:289
msgid "Stocktake Date"
msgstr "盘点日期"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:301
#~ msgid "Show stock for assmebled parts"
#~ msgstr "Show stock for assmebled parts"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:307
msgid "Show stock for active parts"
msgstr "显示激活零件的库存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:312
msgid "Filter by stock status"
msgstr "按库存状态筛选"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:318
msgid "Show stock for assembled parts"
msgstr "显示已组装零件的库存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:323
msgid "Show items which have been allocated"
msgstr "显示已分配的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:328
msgid "Show items which are available"
msgstr "显示可用的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:332
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:38
msgid "Include Sublocations"
msgstr "包括子地点"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:333
msgid "Include stock in sublocations"
msgstr "包括子地点的库存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:337
msgid "Depleted"
msgstr "耗尽"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:338
msgid "Show depleted stock items"
msgstr "显示耗尽的库存项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:343
msgid "Show items which are in stock"
msgstr "显示库存中的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:348
msgid "Show items which are in production"
msgstr "显示正在生产的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:353
msgid "Include stock items for variant parts"
msgstr "包括变体零件的库存项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:357
msgid "Consumed"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:358
msgid "Show items which have been consumed by a build order"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:363
msgid "Show stock items which are installed in other items"
msgstr "显示安装在其他项目中的库存项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:367
msgid "Sent to Customer"
msgstr "发送给客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:368
msgid "Show items which have been sent to a customer"
msgstr "显示已发送给客户的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:372
msgid "Is Serialized"
msgstr "已序列化"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:373
msgid "Show items which have a serial number"
msgstr "显示带有序列号的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:378
msgid "Filter items by batch code"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:384
msgid "Filter items by serial number"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:389
msgid "Serial Number LTE"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:390
msgid "Show items with serial numbers less than or equal to a given value"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:395
msgid "Serial Number GTE"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:396
msgid "Show items with serial numbers greater than or equal to a given value"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:401
msgid "Has Batch Code"
msgstr "有批号"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:402
msgid "Show items which have a batch code"
msgstr "显示有批号的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:407
msgid "Show tracked items"
msgstr "显示已跟踪项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:411
msgid "Has Purchase Price"
msgstr "有采购价格"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:412
msgid "Show items which have a purchase price"
msgstr "显示有购买价格的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:417
msgid "Show items which have expired"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:423
msgid "Show items which are stale"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:428
msgid "Expired Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:429
msgid "Show items which expired before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:435
msgid "Expired After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:436
msgid "Show items which expired after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:442
msgid "Updated Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:443
msgid "Show items updated before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:448
msgid "Updated After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:449
msgid "Show items updated after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:454
msgid "Stocktake Before"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:455
msgid "Show items counted before this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:460
msgid "Stocktake After"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:461
msgid "Show items counted after this date"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:466
msgid "External Location"
msgstr "外部地点"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:467
msgid "Show items in an external location"
msgstr "显示外部库存地点的项目"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:528
#~ msgid "Delete stock items"
#~ msgstr "Delete stock items"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:586
msgid "Add a new stock item"
msgstr "添加一个新的库存项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:595
msgid "Remove some quantity from a stock item"
msgstr "从库存项中删除一些数量"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:606
msgid "Move Stock items to new locations"
msgstr "将库存项目移动到新位置"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:613
msgid "Change stock status"
msgstr "更改库存状态"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:615
msgid "Change the status of stock items"
msgstr "更改库存项的状态"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:622
msgid "Merge stock"
msgstr "合并库存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:624
msgid "Merge stock items"
msgstr "合并库存项"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:633
msgid "Order new stock"
msgstr "订单新库存"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:644
msgid "Assign to customer"
msgstr "分配给客户"

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:646
msgid "Assign items to a customer"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockItemTable.tsx:653
msgid "Delete stock"
msgstr "删除库存"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:138
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:164
msgid "Test result for installed stock item"
msgstr "已安装库存项目的测试结果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:197
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:216
msgid "Test station"
msgstr "测试站"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:238
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:290
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:361
msgid "Edit Test Result"
msgstr "编辑测试结果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:292
msgid "Test result updated"
msgstr "测试结果已更新"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:298
#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:370
msgid "Delete Test Result"
msgstr "删除测试结果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:300
msgid "Test result deleted"
msgstr "测试结果已删除"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:314
msgid "Test Passed"
msgstr "测试通过"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:315
msgid "Test result has been recorded"
msgstr "测试结果已被记录"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:322
msgid "Failed to record test result"
msgstr "记录测试结果失败"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:339
msgid "Pass Test"
msgstr "通过测试"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:388
msgid "Show results for required tests"
msgstr "显示需要测试的结果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:392
msgid "Include Installed"
msgstr "包含已安装的"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:393
msgid "Show results for installed stock items"
msgstr "显示已安装库存项目的结果"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:397
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:398
msgid "Show only passed tests"
msgstr "只显示通过的测试"

#: src/tables/stock/StockItemTestResultTable.tsx:403
msgid "Show results for enabled tests"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:38
#~ msgid "structural"
#~ msgstr "structural"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:39
msgid "Include sublocations in results"
msgstr "在结果中包含子地点"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:43
#~ msgid "external"
#~ msgstr "external"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:44
msgid "Show structural locations"
msgstr "显示结构性地点"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:49
msgid "Show external locations"
msgstr "显示外部地点"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:53
msgid "Has location type"
msgstr "有位置类型"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:58
msgid "Filter by location type"
msgstr "按位置类型筛选"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:103
#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:158
msgid "Add Stock Location"
msgstr "添加库存地点"

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:127
msgid "Set Parent Location"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockLocationTable.tsx:147
msgid "Set parent location for the selected items"
msgstr ""

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:75
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:80
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:204
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/tables/stock/StockTrackingTable.tsx:219
msgid "No user information"
msgstr "没有用户信息"

#: src/tables/stock/TestStatisticsTable.tsx:34
#: src/tables/stock/TestStatisticsTable.tsx:64
#~ msgid "Total"
#~ msgstr "Total"

#: src/tables/stock/TestStatisticsTable.tsx:63
#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "Failed"

#: src/views/MobileAppView.tsx:22
msgid "Mobile viewport detected"
msgstr "检测到手机视图"

#: src/views/MobileAppView.tsx:25
msgid "InvenTree UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."
msgstr ""

#: src/views/MobileAppView.tsx:25
#~ msgid "Platform UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."
#~ msgstr "Platform UI is optimized for Tablets and Desktops, you can use the official app for a mobile experience."

#: src/views/MobileAppView.tsx:31
msgid "Read the docs"
msgstr "阅读文档"

#: src/views/MobileAppView.tsx:35
msgid "Ignore and continue to Desktop view"
msgstr "忽略并继续到桌面视图"

